{
    "3": "3",
    "Your addon is invalid.": "您的插件无效。",
    "Validation failed.": "验证失败。",
    "Directory is not writable (recursively): ": "目录不可写（递归）： ",
    "Addon successfully uploaded.": "插件已成功上传。",
    "Need writable permission of this directory": "需要该目录的可写权限",
    "Addon not found.": "未找到插件。",
    "Addon status updated.": "插件状态已更新。",
    "Can not be deleted. This is core addon.": "无法删除。这是核心插件。",
    "Addon successfully removed.": "插件已成功删除。",
    "Choose file": "选择文件",
    "Addons": "附加组件",
    "Upload Addon": "上传插件",
    "Upload Zip File": "上传 Zip 文件",
    "Browse": "浏览",
    "Note": "笔记",
    "Upload your addon zip file.": "上传您的插件 zip 文件。",
    "Cancel": "取消",
    "Upload Now": "立即上传",
    "All": "全部",
    "Active": "积极的",
    "Inactive": "不活跃",
    "Explore Available Addons": "探索可用的附加组件",
    "Search addon": "搜索插件",
    "Premium": "优质的",
    "Deactivate": "停用",
    "Activate": "启用",
    "Delete": "删除",
    "version": "版本",
    "Are you sure to delete this?": "您确定要删除它吗？",
    "Close": "关闭",
    "Yes, Confirm": "是，确认",
    "Anthropic leads the way in AI innovations for chat and text processing. Utilizing cutting-edge models, we excel in natural language understanding, contributing to the future of AI development.": "Anthropic 在聊天和文本处理领域的人工智能创新方面处于领先地位。利用尖端模型，我们在自然语言理解方面表现出色，为人工智能发展的未来做出了贡献。",
    "There's an issue with your API key.": "您的 API 密钥有问题。",
    "Something went wrong with title generation": "标题生成出现错误",
    "Edit :x": "編輯 ：x",
    "Category": "类别",
    "Delete :x": "删除 :x",
    "Category.": "类别。",
    "Name": "姓名",
    "Status": "地位",
    "Created At": "创建于",
    "Action": "行动",
    "image": "图像",
    "Show": "展示",
    "Blog": "博客",
    "Image": "图像",
    "Title": "标题",
    "Author": "作者",
    "Invalid Request": "无效的请求",
    "The :x has been successfully saved.": ":x 已成功保存。",
    "The :x has not been saved. Please try again.": ":x 尚未保存。请重试。",
    "Blog Category": "博客分类",
    "This category can not be deleted!": "该分类不可删除！",
    "Category has been successfully deleted.": "类别已成功删除。",
    "Category does not found.": "未找到类别。",
    "The :x does not exist.": ":x 不存在。",
    "The :x has been successfully updated.": ":x 已成功更新。",
    "Blog has been successfully deleted.": "博客已成功删除。",
    ":x does not exist.": ":x 不存在。",
    "This field is required.": "此字段是必需的。",
    "Creating": "创建",
    ":x List": ":x 列表",
    "Blogs": "博客",
    "Print Date": "打印日期",
    "Create": "创造",
    ":x Information": ":x 信息",
    "Select One": "選擇一項",
    "Slug": "蛞蝓",
    "Featured Image": "特色图片",
    "Upload image": "上传图片",
    "Description": "描述",
    "Summary": "概括",
    "Edit": "编辑",
    "Update": "更新",
    "Add Blog": "添加博客",
    "All Category": "所有分类",
    "All Author": "所有作者",
    "All Status": "所有状态",
    "Add :x": "添加 :x",
    "Category Name": "分类名称",
    "Home": "家",
    "By": "经过",
    "Guest Author": "特邀作者",
    "On": "在",
    "Share on": "分享",
    "Previous Post": "上一篇",
    "Next Post": "下一篇",
    "Related posts": "相关文章",
    "Read Now": "现在读",
    "Blog list": "博客列表",
    "Search Results": "搜索结果",
    "Archives": "档案",
    "All Posts": "所有帖子",
    "on": "在",
    "We’re sorry!": "我们很抱歉！",
    "Blog post are not available": "博客文章不可用",
    "Prev": "上一页",
    "Next": "下一个",
    "Search your keyword": "搜索你的关键字",
    "Categories": "类别",
    "popular post": "热门帖子",
    "Page": "页",
    "Default": "默认",
    "View page": "查看页面",
    "Page.": "页。",
    "Type": "类型",
    "Page not found.": "找不到网页。",
    "Cannot delete default page.": "无法删除默认页面。",
    "Please Upload valid file.": "请上传有效文件。",
    "At least one homepage need to be default.": "至少一个主页需要为默认主页。",
    "Successfully Saved": "已成功保存",
    "Please provide write permissions to the directory: :x": "请提供目录的写入权限：:x",
    "Unable to create the file: :x": "无法创建文件：:x",
    "File created successfully: :x": "文件创建成功：：x",
    "Please provide write permissions to the file: :x": "请提供文件的写入权限：:x",
    "Unable to update the file: :x": "无法更新文件：:x",
    "File updated successfully: :x": "文件更新成功：:x",
    "page does not found.": "未找到页面。",
    "Page has been successfully deleted.": "页面已成功删除。",
    "Operation failed.": "手术失败。",
    "Section updated.": "部分已更新。",
    "Section Updated": "章节已更新",
    "Section deleted": "部分已删除",
    "Couldn't delete the section": "无法删除该部分",
    "Select an option": "选择一个选项",
    "Slider": "滑块",
    "Light Logo": "灯光标志",
    "Dark Logo": "深色徽标",
    "Hightlight": "亮点",
    "Step": "步",
    "Content": "内容",
    "Icon": "图标",
    "Action completed.": "操作完成。",
    "Request failed. Check network tab for details.": "请求失败。请查看“网络”标签了解详情。",
    "Section added. Please fill up the section information and save.": "版块已添加。请填写版块信息并保存。",
    "Brand's Logo": "品牌标志",
    "ASC": "澳大利亚科学学会",
    "DESC": "降序",
    "Search by name": "按名称搜索",
    "Column": "柱子",
    "Operation": "手术",
    "Query": "询问",
    "Where": "在哪里",
    "Or Where": "或者在哪里",
    "Order By": "排序依据",
    "Settings have changed, you should save them!": "设置已改变，您应该保存它们！",
    "Saving": "保存",
    "Save": "节省",
    "Homepage Builder": "主页创建器",
    "Homepages": "主页",
    "Preview": "预览",
    "Add Section": "添加部分",
    "Delete Section": "删除部分",
    "Are you sure to delete this section?": "您确定要删除此部分吗？",
    "Section": "部分",
    "Create :x": "创建 :x",
    "Pages": "页面",
    "SEO Fields": "SEO 字段",
    "Layout": "布局",
    "Status must be active to make it default.": "状态必须处于活动状态才能使其成为默认状态。",
    "Meta Title": "元标题",
    "Meta Description": "元描述",
    "Meta Image": "元图像",
    "Overline": "上划线",
    "Heading": "标题",
    "Body": "身体",
    "First Block": "第一个区块",
    "Background Color (Light Mode)": "背景颜色（灯光模式）",
    "Background Color (Dark Mode)": "背景颜色（深色模式）",
    "Text Color (Light Mode)": "文字颜色（亮光模式）",
    "Text Color (Dark Mode)": "文字颜色（暗模式）",
    "Border Width": "边框宽度",
    "Border Style": "边框样式",
    "Border Color": "边框颜色",
    "First Body": "第一具尸体",
    "Second Body": "第二身体",
    "Second Block": "第二区块",
    "Third Block": "第三区块",
    "Button Name": "按钮名称",
    "Link": "关联",
    "Button Text Color (Light Mode)": "按钮文字颜色（亮模式）",
    "Button Text Color (Dark Mode)": "按钮文字颜色（暗模式）",
    "Blog Button": "博客按钮",
    "Blog Type": "博客类型",
    "No. of blogs to show": "显示的博客数量",
    "The value must be :x than or equal to :y": "该值必须为 :x 大于或等于 :y",
    "greater": "更大",
    "The value must be :x than or equal to :y.": "该值必须是 :x 大于或等于 :y。",
    "less": "较少的",
    "Total blogs to display should be between 1 to 30. Default is 10": "显示的博客总数应介于 1 到 30 之间。默认值为 10",
    "Newseletter Body": "时事通讯正文",
    "Newsletter Button": "时事通讯按钮",
    "Button Color (Light)": "按钮颜色（浅色）",
    "Button Color (Dark)": "按钮颜色（深色）",
    "Brands": "品牌",
    "Light Mode": "灯光模式",
    "Dark Mode": "暗黑模式",
    "Insert your custom code here:": "在此处插入您的自定义代码：",
    ":x Type": ":x 类型",
    "Faqs": "常见问题",
    "No. of :x to show": "显示数量：x",
    "Total :x to display should range from 1 to as per your preference, with the default set at 8.": "要显示的总数 :x 应该根据您的偏好在 1 到 之间，默认设置为 8。",
    "First Button": "第一个按钮",
    "Second Button": "第二个按钮",
    "Background": "背景",
    "Image (Light Mode)": "图像（灯光模式）",
    "Image (Dark Mode)": "图片（暗黑模式）",
    "Mob Image (Light Mode)": "Mob 图像（灯光模式）",
    "Mob Image (Dark Mode)": "Mob Image（暗模式）",
    "Sliders": "滑块",
    "Button": "按钮",
    "Text Color (Light)": "文字颜色（浅色）",
    "Text Color (Dark)": "文字颜色（深色）",
    "Basic Link": "基本链接",
    "Floating Image": "浮动图像",
    "Image (Web)": "图片（网络）",
    "Image (Mob)": "图片（移动端）",
    "Display Icon": "显示图标",
    "Feature Highlights": "功能亮点",
    "Feature Sliders": "功能滑块",
    "For better resolution and superior quality, it is recommended to use SVG format.": "为了获得更好的分辨率和卓越的质量，建议使用 SVG 格式。",
    "Default Sliders": "默认滑块",
    "Floating Image (Light Mode)": "浮动图像（亮光模式）",
    "Floating Image (Dark Mode)": "浮动图像（暗模式）",
    "Forth Block": "第四区块",
    "Button Color (dark)": "按钮颜色（深色）",
    "Reviews": "评论",
    "Total :x to display should be between 1 to 8. Default is 8": "要显示的总数 :x 应介于 1 到 8 之间。默认值为 8",
    "Select block": "选择块",
    "New section": "新部分",
    "Type of the section you want to add.": "您想要添加的部分的类型。",
    "Section Type": "截面类型",
    "Select block type": "选择块类型",
    "Design of the section.": "该部分的设计。",
    "Section BLock": "区块",
    "Select": "选择",
    "Loading": "加载中",
    "Appearance": "外貌",
    "Full Width": "全屏宽度",
    "Margin Top": "边距顶部",
    "Margin Bottom": "底部边距",
    "Height (px)": "高度 (px)",
    "Round Corner": "圆角",
    "Full Card Link": "全卡链接",
    "Card Height": "卡片高度",
    "Padding Top": "衬垫顶部",
    "Padding Bottom": "衬垫底部",
    "Padding (Y-axis)": "填充（Y 轴）",
    "Text Color": "文字颜色",
    "Subscription Name": "订阅名称",
    "Credit Name": "信用名称",
    "Button Text Color (Light)": "按钮文字颜色（浅色）",
    "Button Text Color (Dark)": "按钮文字颜色（深色）",
    "Subcription Plan": "订阅计划",
    "Plan Type": "计划类型",
    "No. of plans to show": "展示计划数量",
    "Default plan number is 3": "默认计划编号为 3",
    "Plans": "计划",
    "Credit": "信用",
    "Credit Type": "信用类型",
    "No. of credits to show": "显示的积分数量",
    "Default credit plan number is 3": "默认信用计划编号为 3",
    "Credits": "致谢",
    "Heading Text Color (Light)": "标题文字颜色（浅色）",
    "Heading Text Color (Dark)": "标题文字颜色（深色）",
    "Homepage": "主页",
    "Page Builder": "页面构建器",
    "Add Homepage": "添加主页",
    "Upload Homepage": "上传主页",
    "Upload your homepage zip file.": "上传您的主页 zip 文件。",
    "Quick edit": "快速编辑",
    "Meta Informations": "元信息",
    "Edit with pagebuilder": "使用 pagebuilder 编辑",
    "Edit it pagebuilder": "编辑页面构建器",
    "Builder": "建造者",
    "Edit page": "編輯頁面",
    "Delete page": "删除页面",
    "Export Homepage": "出口首页",
    "Export": "出口",
    "No pages available.": "没有可用的页面。",
    "Update page": "更新页面",
    "Add Page": "添加页面",
    "Warning": "警告",
    "This section is only for developer. Please left this section if you do not have proper knowledge.": "此部分仅供开发人员使用。如果您不具备足够的知识，请跳过此部分。",
    "CSS": "CSS",
    "JS": "JS",
    "Footer Logo (Light Mode)": "页脚徽标（浅色模式）",
    "Footer Logo (Dark Mode)": "页脚徽标（暗模式）",
    "Label": "标签",
    "Add New": "添新",
    "Background Color": "背景颜色",
    "Alignment": "结盟",
    "Left": "左边",
    "Center": "中心",
    "Right": "正确的",
    "Show Logo": "展会标志",
    "Header Logo (Light Mode)": "页眉徽标（浅色模式）",
    "Upload Logo": "上传徽标",
    "Header Logo (Dark Mode)": "页眉徽标（暗模式）",
    "Show Switch Bar": "显示切换栏",
    "Show Menu": "显示菜单",
    "Terms & Conditions": "条款和条件",
    "Facebook": "Facebook",
    "WhatsApp": "WhatsApp",
    "Instagram": "Instagram",
    "Pinterest": "Pinterest",
    "Linkedin": "领英",
    "Are you sure to delete this page?": "您确定要删除该页面吗？",
    "kb": "千字节",
    "Email address": "电子邮件地址",
    "read now": "现在读",
    "out of 5": "满分 5 分",
    "User Rating": "用户评分",
    "Based on :x+ reviews": "根据 :x 条评论",
    "Free": "自由的",
    "Start :x Days Trial": "开始：x 天试用",
    "Subscribe Now": "现在订阅",
    "Renew Plan": "更新计划",
    "Upgrade Plan": "升级计划",
    "Downgrade Plan": "降级计划",
    "Unlimited": "无限",
    "Buy Now": "立即购买",
    "Social Share": "社交分享",
    "Header": "标头",
    "Main Header": "主标题",
    "Footer": "页脚",
    "Main": "主要的",
    "Copyright": "版权",
    "Custom CSS & JS": "自定义 CSS 和 JS",
    "Page Configuration": "页面配置",
    "Show Copyright": "显示版权",
    "Top Border Color": "顶部边框颜色",
    "Manage": "管理",
    "Themes": "主题",
    "General": "一般的",
    "Header One": "标题一",
    "Header Two": "标题二",
    "Footer One": "页脚一",
    "Footer Two": "页脚二",
    "One": "一",
    "Two": "二",
    "Three": "三",
    "Four": "四",
    "The appearance does not exist.": "外观不存在。",
    "Please install ZipArchive.": "请安装 ZipArchive。",
    "The Homepage already exist.": "主页已经存在。",
    "The homepage successfully exported.": "主页已成功导出。",
    "Failed to create the zip file.": "无法创建 zip 文件。",
    "Trying to import invalid homepage.": "尝试导入无效的主页。",
    "The :x already exists.": ":x 已经存在。",
    "Images successfully copied.": "图像复制成功。",
    "Homepage successfully imported": "主页导入成功",
    "Latest Blogs": "最新博客",
    "Selected Blogs": "精选博客",
    "Background Image": "背景图",
    "Latest Faqs": "最新常见问题解答",
    "Selected Faqs": "精选常见问题",
    "Latest Reviews": "最新评论",
    "Selected Reviews": "精选评论",
    "Latest Plans": "最新计划",
    "Selected Plans": "已选计划",
    "Latest Credits": "最新作品",
    "Selected Credits": "精选作品",
    "Lifetime": "寿命",
    "Yearly": "每年",
    "Monthly": "每月",
    "Weekly": "每周",
    "Days": "天",
    "Chat": "聊天",
    "Coupon": "优惠券",
    "Id": "ID",
    "Code": "代码",
    "Discount Type": "折扣类型",
    "Discount Amount": "折扣金额",
    "Start Date": "开始日期",
    "End Date": "结束日期",
    "Guest": "客人",
    "Onetime": "一度",
    "Customer": "顾客",
    "Package": "包裹",
    "Created at": "创建于",
    "Coupon Settings": "优惠券设置",
    "The :x has been successfully deleted.": ":x 已成功删除。",
    "No change found.": "沒有發現任何變化。",
    "Coupon Redeem": "优惠券兑换",
    "Coupon Redeem not found.": "未找到优惠券兑换。",
    "amount": "数量",
    "percentage": "百分比",
    "Minimum spend must be greater than Discount amount.": "最低消费金额必须大于折扣金额。",
    "Discount :x format is invalid.": "折扣：x 格式无效。",
    "Maximum discount must be greater than 0": "最大折扣必须大于 0",
    "Discount Percentage": "折扣百分比",
    "Create Coupon": "创建优惠券",
    "Coupon Create": "优惠券创建",
    "Usage Restriction": "使用限制",
    "Usage Limit": "使用限制",
    "Flat": "平坦的",
    "Percentage": "百分比",
    "Maximum Discount": "最大折扣",
    "Is Private?": "是私人的吗？",
    "Expired": "已到期",
    "Previous": "以前的",
    "Plan": "计划",
    "Leave blank to allow all plans.": "留空则允许所有计划。",
    "Minimum Spend": "最低消费",
    "You must spend more than or equal this amount to get coupon discount.": "您必须消费超过或等于此金额才能获得优惠券折扣。",
    "Individual use only": "仅限个人使用",
    "Check this box if the coupon cannot be used in conjunction with other coupons.": "如果该优惠券不能与其他优惠券一起使用，请勾选此框。",
    "Usage limit per coupon": "每张优惠券的使用限制",
    "How many times this coupon can be used.": "此优惠券可使用多少次。",
    "Usage limit per user": "每个用户的使用限制",
    "How many times this coupon can be used by an individual user.": "单个用户可使用该优惠券多少次。",
    "Edit Coupon": "编辑优惠券",
    "Coupon Update": "优惠券更新",
    "Leave blank to allow unlimited use.": "留空则允许无限制使用。",
    "Coupons": "优惠券",
    "Add Coupon": "添加优惠券",
    "Coupon Redeems": "优惠券兑换",
    "Coupon Setting": "优惠券设置",
    "Apply Coupon Subscription": "申请优惠券订阅",
    "Yes": "是的",
    "Apply Coupon Onetime": "一次性使用优惠券",
    "Coupon Recurring": "优惠券循环使用",
    "If enabled, users with coupons get a discount on recurring payments. If disabled, the recurring gateway is not shown when a user has a coupon, but it appears for users without coupons.": "如果启用，持有优惠券的用户可享受定期付款折扣。如果禁用，当用户持有优惠券时，定期网关不会显示，但会向没有优惠券的用户显示。",
    "Invalid billing cycle provided.": "提供的计费周期无效。",
    "Invalid coupon code.": "优惠券代码无效。",
    "This coupon is not valid.": "此优惠券无效。",
    "This coupon has been expired.": "此优惠券已过期。",
    "This coupon is not activated yet.": "此优惠券尚未激活。",
    "Coupon limit exceeded.": "优惠券使用量超出限制。",
    "Your limit exceeded.": "您的限制已超出。",
    "The coupon code is already used.": "优惠券代码已被使用。",
    "This coupon is valid.": "此优惠券有效。",
    "The plan does not exist.": "這個計劃並不存在。",
    "This coupon is not applicable to this plan.": "此优惠券不适用于此计划。",
    "A minimum spending of :x is required to get the coupon discount.": "要获得优惠券折扣，最低消费需达到 :x。",
    "The coupon is for individual use only.": "此优惠券仅供个人使用。",
    "Individual coupon already applied.": "个人优惠券已使用。",
    "This plan is valid.": "此计划有效。",
    "You will get :x discount to use the coupon.": "使用优惠券您将获得：x 折扣。",
    "You will get :x discount to use the coupon. Up to :y.": "使用优惠券您将获得 :x 折扣。最高 :y。",
    "Discount set successfully.": "折扣设置成功。",
    "Coupon discount reset successfully.": "优惠券折扣重置成功。",
    "Faq": "常问问题",
    "The :x does not found.": ":x 未找到。",
    "FAQ": "常问问题",
    "Add FAQ": "添加常见问题解答",
    "Failed to save :x, please try again.": "保存失败：x，请重试。",
    "Failed to delete :x, please try again.": "无法删除:x，请重试。",
    ":name payment gateway module not found.": "：未找到名称支付网关模块。",
    "Already paid for the order.": "已经支付订单。",
    "Demo Mode! This action can't be perform.": "演示模式！无法执行此操作。",
    "Payment method not found.": "未找到付款方式。",
    "Order": "命令",
    "Payment method not available.": "付款方式不可用。",
    "Invalid payment request authentication failed. Please retry payment from the start.": "无效付款请求验证失败。请从头开始重试付款。",
    "Payment processing failed.": "付款处理失败。",
    "Payment confirmed": "付款确认成功",
    "Amount paid": "支付的金额",
    "GATEAWAY": "网关",
    "Payment has been confirmed. You can close this screen in 3 seconds.": "付款已确认。您可以在 3 秒后关闭此屏幕。",
    "Payment failed": "支付失败",
    "Something went wrong when processing the payment. Please retry later.": "处理付款时出现错误。请稍后重试。",
    "Gateway": "网关",
    "Amount to be paid": "该付的钱",
    "currency": "货币",
    "Choose Payments from below": "从下方选择付款方式",
    "Payment cancelled.": "付款已取消。",
    "Payment": "支付",
    "Back": "后退",
    "Submit": "提交",
    "Logo": "标识",
    "No gateway found.": "未找到网关。",
    "Purchase data not found.": "未找到购买数据。",
    "City not found.": "未找到城市。",
    "Country not found.": "未找到国家。",
    "State not found.": "未找到状态。",
    "The :xa must be either 0 or 1": ":xa 必须是 0 或 1",
    "The :x has not been saved. Please try again": ":x 尚未保存。请重试",
    "City": "城市",
    "City has been successfully saved.": "城市已成功保存。",
    "Country": "国家",
    "Country has been successfully saved.": "国家已成功拯救。",
    "State": "状态",
    "State has been successfully saved.": "状态已成功保存。",
    "Delete Country": "删除国家",
    "Select a state": "选择一个州",
    "The country has no state. Select different one.": "该国家/地区没有州。请选择其他州。",
    "Delete State": "删除状态",
    "The state has no city. Select different one.": "该州没有城市。请选择其他城市。",
    "Delete City": "删除城市",
    "Full Name": "全名",
    "Timezone": "时区",
    ":x should be at least :y characters.": ":x 至少应有 :y 个字符。",
    "Capital": "首都",
    "Only alphabet, [- ": "仅限字母，[- ",
    "3 character code": "3 个字符代码",
    "Numeric code": "数字代码",
    ":x should be at most :y digits.": ":x 最多应有 :y 位数字。",
    "Emoji": "表情符号",
    "Currency Code": "货币代码",
    ":x must be :y characters.": ":x 必须是 :y 个字符。",
    "Currency Name": "货币名称",
    "Currency Symbol": "货币符号",
    "Example": "例子",
    "Top Level Domain": "顶级域名",
    "Calling code": "调用代码",
    ":x should be at most :y characters.": ":x 最多应有 :y 个字符。",
    "GeoLocale": "地理区域",
    "Countries": "国家",
    "Add Country": "添加国家",
    "Search for names": "搜索名称",
    "States": "状态",
    "Add State": "添加状态",
    "Select a country": "选择一个国家",
    "Cities": "城市",
    "Add City": "添加城市",
    "The file you are looking for is not found.": "未找到您正在寻找的文件。",
    "This file does not exist.": "该文件不存在。",
    "success": "成功",
    "error": "错误",
    "Attachment": "依恋",
    "Attachment deleted": "附件已删除",
    "Link copied to clipboard": "链接已复制到剪贴板",
    "Ok": "好的",
    "Domain not secure! You have to copy it manually:": "域名不安全！您必须手动复制：",
    "Are you sure?": "你确定吗？",
    "Successfully deleted.": "已成功删除。",
    "Something went wrong, please try again.": "出了点问题，请重试。",
    "Media-Manager": "媒体经理",
    "File Upload": "上传文件",
    "Allowed File Extensions:": "允许的文件扩展名：",
    "File List": "文件列表",
    "KB": "知识库",
    "Select File": "选择文件",
    "Upload New": "上传新内容",
    "Sort by newest": "按最新排序",
    "Sort by oldest": "按最旧排序",
    "Sort by largest": "按最大排序",
    "Sort by smallest": "按最小排序",
    "Search your files": "搜索文件",
    "Files selected": "选定的文件",
    "Clear all": "清除全部",
    "Clear": "清除",
    "Add": "添加",
    "Module MediaManager": "MediaManager模块",
    "Media Manager": "媒体经理",
    "All files": "全部文件",
    "Add Files": "添加文件",
    "Details Info": "详细信息",
    "Download": "下载",
    "Copy Link": "复制链接",
    "File Info": "文件信息",
    "File Name": "文件名",
    "File Type": "文件类型",
    "File Size": "文件大小",
    "Uploaded By": "上传者",
    "Uploaded At": "上传于",
    "Media not found": "未找到媒体",
    "Deleted Successfully": "删除成功",
    "Menu": "菜单",
    "You delete this item": "您删除了此条目",
    "Please provide the label name to add menu item": "请提供标签名称以添加菜单项",
    "The menu has been successfully added.": "菜单已成功添加。",
    "Please select a menu to add": "请选择要添加的菜单",
    "The menu has been successfully updated.": "菜单已成功更新。",
    "The menu has been successfully deleted.": "菜单已成功删除。",
    "You can not delete this menu": "您不能删除此菜单",
    "Enter name first": "先输入姓名",
    "Menus": "菜单",
    "Select the menu title you want to edit": "选择要编辑的菜单标题",
    "Custom Link": "自定义链接",
    "Press return or enterto expand": "按 Return 或 Enter 键展开",
    "URL": "网址",
    "Label name": "标签名称",
    "Add menu item": "添加菜单项",
    "Press return or enter to expand": "按回车键或 Enter 键展开",
    "Create Title": "创建标题",
    "Save menu": "保存菜单",
    "Menu Structure": "菜单结构",
    "Place each item in the order you prefer. Click on the arrow to the right of the item to display more configuration options": "按您喜欢的顺序放置每个项目。单击项目右侧的箭头可显示更多配置选项",
    "Menu Creation": "菜单创建",
    "Please enter the name and select Create menu button": "请输入名称并选择创建菜单按钮",
    "Create menu": "创建菜单",
    "Delete All Menu": "删除所有菜单",
    "Subelement": "子元素",
    "Class CSS (optional)": "类 CSS（可选）",
    "Icon (optional)": "图标（可选）",
    "Permission (optional)": "许可（可选）",
    "Subscriber": "订户",
    "Email": "电子邮件",
    "Confirmation Date": "确认日期",
    "Subscription failed. Please try again": "订阅失败。请重试",
    "Thanks, you have successfully subscribed.": "谢谢，您已成功订阅。",
    "Subscriber not found.": "未找到订户。",
    "Subscriber information": "订阅者信息",
    "The :xa must be either Active or Inactive": ":xa 必须处于 Active 或 Inactive 状态",
    "Edit Subscriber": "編輯訂戶",
    "Subscriber Information": "订阅者信息",
    "Subscribers": "订阅者",
    "OpenAI pioneers AI breakthroughs in chat, image, voice, and text processing. With cutting-edge models, we excel in natural language understanding, image recognition, and voice synthesis, shaping the future of AI.": "OpenAI 率先在聊天、图像、语音和文本处理领域实现 AI 突破。凭借尖端模型，我们在自然语言理解、图像识别和语音合成方面表现出色，塑造了 AI 的未来。",
    "The temperature ranges from 0 to 1. Higher values, such as 0.8, make the output more random, while lower values, like 0.2, produce more focused and deterministic results. If the temperature is set to 0, the model will automatically adjust it using log probability until specific thresholds are reached.": "温度范围为 0 到 1。较高的值（例如 0.8）会使输出更加随机，而较低的值（例如 0.2）会产生更有针对性和确定性的结果。如果将温度设置为 0，模型将使用对数概率自动调整温度，直到达到特定阈值。",
    "No": "不",
    "Chat bot": "聊天机器人",
    "Chat Assitant": "聊天助手",
    "Chat Assistant": "聊天助手",
    "Picture": "图片",
    "Message": "信息",
    "Role": "角色",
    "Chat Category": "聊天类别",
    "Creator": "创建者",
    "Template": "模板",
    "Model": "模型",
    "Language": "语言",
    "Size": "尺寸",
    "Long Article": "长文",
    "Generator": "发电机",
    "Provider": "提供者",
    "Generated": "生成",
    "Speech": "演讲",
    "File": "文件",
    "Duration": "期间",
    "Text To Speech": "文字转语音",
    "Promt": "普罗姆特",
    "Gender": "性别",
    "useCase": "用例",
    "Use Case": "用例",
    "Use Case Category": "用例类别",
    "Default Chat assistant status can't be inactive.": "默认聊天助手状态不能为非活动状态。",
    "The :x has been successfully created.": ":x 已成功创建。",
    "No default Chat assistant found. At least one assistant need to be Default.": "未找到默认聊天助手。至少需要一位助手作为默认助手。",
    "Something went wrong.": "出了些问题。",
    "Something went wrong!": "出了些问题！",
    "Chat category not found": "未找到聊天类别",
    "Invalid Request!": "无效的请求！",
    "Failed to delete code. Please try again.": "删除代码失败。请重试。",
    "Failed to delete image. Please try again.": "删除图片失败。请重试。",
    "The action that you are trying to perform is not available.": "您尝试执行的操作不可用。",
    "Long article update successfully!": "长文更新成功！",
    "The data you are looking for is not found": "未找到您要查找的数据",
    "The :x has been successfully deleted": ":x 已成功删除",
    "Please give write permission to :x file in root folder.": "请授予根文件夹中的 :x 文件写入权限。",
    "AI Preference Settings": "AI 偏好设置",
    "The :x options for :y could not be updated. Please try again.": "无法更新 :y 的 :x 选项。请重试。",
    "The :x options for :y has been successfully updated.": ":y 的 :x 选项已成功更新。",
    "Speech update successfully!": "语音更新成功！",
    "Text to speech deleted successfully": "文本转语音删除成功",
    "Use case": "用例",
    "Voice": "嗓音",
    "Use case category created successfully!": "用例类别创建成功！",
    "Use Case category not found": "未找到用例类别",
    "Use case category updated successfully!": "用例类别更新成功！",
    "Use case created successfully!": "用例创建成功！",
    "Dynamic variable can not be add or remove.": "动态变量不能被添加或删除。",
    "Dynamic variable can not be change.": "动态变量不能改变。",
    "Use case updated successfully!": "用例更新成功！",
    "Use case can not be deleted. It's already being used.": "无法删除用例。它已被使用。",
    "Code Deleted Successfully": "代码删除成功",
    "Image Deleted Successfully": "图片删除成功",
    "No :x found.": "未找到 :x。",
    "Content Created successfully!": "内容创建成功！",
    "Use case template created successfully!": "用例模板创建成功！",
    "Use Case Template": "用例模板",
    "Use case template updated successfully!": "用例模板更新成功！",
    "Chat Conversation": "聊天对话",
    ":x Deleted Successfully": ":x 删除成功",
    "Content Updated successfully": "内容更新成功",
    "This resolution is not available in your plan.": "您的计划不提供此解决方案。",
    "No data found": "没有找到数据",
    "Successfully bookmarked!": "已成功收藏！",
    "Successfully removed from bookmarks!": "已成功从书签中删除！",
    "Failed to update bookmarks! Please try again later.": "无法更新书签！请稍后重试。",
    ":x, the voice actor, is not currently active": ":x，配音演员，目前不在活动状态",
    "Audio": "声音的",
    "Successfully marked favorite!": "成功收藏！",
    "Successfully removed from favorites!": "已成功从收藏夹中删除！",
    "Failed to update favorites! Please try again later.": "更新收藏夹失败！请稍后重试。",
    "User Info": "用户信息",
    "No changes found.": "未发现任何更改。",
    "You don't have any subscription. Please subscribe a plan.": "您还没有任何订阅。请订阅一个计划。",
    "Admin account can't be deleted.": "管理员帐号无法被删除。",
    "Password does not match": "密码不匹配",
    "Your :x has been successfully deleted.": "您的 :x 已成功删除。",
    "Account": "帐户",
    "ChatBot": "聊天机器人",
    "No Data found.": "没有找到数据。",
    "Invalid Request.": "无效的请求。",
    "There was a problem with your file.": "您的文件有问题。",
    "The data you are looking for is not found.": "未找到您所寻找的数据。",
    "The attempt to create a folder was unsuccessful": "尝试创建文件夹失败",
    "Folder": "文件夹",
    "The :x has been successfully moved.": ":x 已成功移动。",
    "Items": "项目",
    "The :x save failed.": ":x 保存失败。",
    "article": "文章",
    "The article has been saved successfully.": "该文章已成功保存。",
    ":x new :y generated successfully.": ":x new :y 生成成功。",
    "title": "标题",
    "Title Generation": "标题生成",
    "Please click on the title for next step": "请点击标题进行下一步",
    "Generated Titles": "生成的标题",
    "outline": "大纲",
    "Generated Outlines": "生成的轮廓",
    "Please click on the outline section for next step": "请点击大纲部分进行下一步",
    "Article not found. Please reset and try again.": "未找到文章。请重置并重试。",
    "Name should be at least of 2 characters.": "名称至少应包含 2 个字符。",
    "Name should not be more than 191 characters.": "名称不应超过 191 个字符。",
    "Chat bot with this name already exists!": "同名聊天机器人已存在！",
    "Prompt should not be more than 191 characters.": "提示不应超过 191 个字符。",
    "Validation failed!": "验证失败！",
    "Category with this name already exists!": "同名类别已存在！",
    "The chat is unable to continue due to unavailable of files.": "由于文件不可用，聊天无法继续。",
    "Each document file is required.": "每个文档文件都是必需的。",
    "Each document must be in PDF, DOC, or DOCX format.": "每个文档必须为 PDF、DOC 或 DOCX 格式。",
    "Provider field is required but currently not enabled by system administrator.": "提供商字段是必需的，但系统管理员当前尚未启用。",
    "The audio file is required.": "需要音频文件。",
    "Name should not be more than 150 characters.": "名称不应超过 150 个字符。",
    "Name is required!": "姓名为必填项！",
    "Input template is mandatory!": "输入模板是必需的！",
    "Must be a array of category id's.": "必须是类别 ID 的数组。",
    "Category id must be a number.": "类别 ID 必须是数字。",
    "Provider is not available. Please contact with Admin": "提供商不可用。请联系管理员",
    "Updating": "更新",
    "Search categories": "搜索类别",
    "Search creator": "搜索创建者",
    "Label Name": "标签名称",
    "Placeholder Description": "占位符描述",
    "Input Field": "输入字段",
    "Textarea Field": "文本区域字段",
    "Document generated successfully.": "文档生成成功。",
    "Rename": "改名",
    "Move": "移动",
    "Bookmark": "书签",
    "Undo Bookmark": "撤消书签",
    "Bookmarks": "书签",
    "Drive": "驾驶",
    "No folders": "没有文件夹",
    "Nothing To Update": "沒有更新",
    "Plagiarism generated successfully.": "抄袭生成成功。",
    "Source:": "来源：",
    "Content Type:": "内容类型：",
    "Plagiarism Detected:": "检测到抄袭：",
    "Plagiarized Content Length:": "抄袭内容长度：",
    "characters": "人物",
    "Favorites": "收藏夹",
    "Content Deleted Successfully": "内容已成功删除",
    "Code Copied Successfully": "代码复制成功",
    "Nothing To Copy": "没什么可复制的",
    "Nothing To Download": "沒有需要下载",
    "No Image Found": "未找到图片",
    "Content Copied Successfully": "内容复制成功",
    "Prompt": "迅速的",
    "Date": "日期",
    "Characters": "人物",
    "Play Audio": "播放音频",
    "Download Audio": "下载音频",
    "Delete Audio": "删除音频",
    "Remove from History": "从历史中删除",
    "File doesn't exits.": "文件不存在。",
    "Please select a valid audio file.": "请选择一个有效的音频文件。",
    "Chat Assistants": "聊天助手",
    "Add new Chat Assistant": "添加新的聊天助手",
    "Is Default": "是默认的",
    "Edit Chat Assistant": "编辑聊天助手",
    "Chat Categories": "聊天类别",
    "Add new Chat Category": "添加新的聊天类别",
    "Edit Chat Category": "编辑聊天类别",
    "All Users": "全部用户",
    "View :x": "查看 :x",
    "View": "看法",
    "Contents": "内容",
    "Content Category": "内容类别",
    "All UseCase": "所有用例",
    "All Models": "所有型号",
    "All Languages": "所有语言",
    "Images": "图片",
    "All Sizes": "所有尺寸",
    "Articles": "文章",
    "All Providers": "所有提供商",
    "Provider Options": "提供商选项",
    ":x Options": ":x 选项",
    "Fields left blank or has single value won't be appear on the user panel.": "留空或只有一个值的字段将不会出现在用户面板上。",
    "Enable :x for :y generation.": "启用 :x 以进行 :y 生成。",
    "Feature and providers": "功能和提供商",
    "Providers": "提供者",
    "AI Preferences": "AI 偏好",
    "Content Types": "内容类型",
    "AI Setup": "AI设置",
    "Image Providers": "图片提供者",
    "OpenAI": "OpenAI",
    "Stable Diffusion": "稳定扩散",
    "Clipdrop": "Clipdrop",
    "Voiceover": "画外音",
    "Bad Words": "脏话",
    "User Access": "用户访问",
    "User Assess": "用户评估",
    "Document": "文档",
    "Ai Key": "艾键",
    "OpenAi Key": "OpenAi 密钥",
    "Stable Diffusion Key": "稳定扩散关键",
    "Google API Key": "Google API 密钥",
    "Clipdrop API Key": "Clipdrop API 密钥",
    "Anthropic API Key": "人类学 API 密钥",
    "Max Length for Short Description": "简短描述的最大长度",
    "Value exceeds the maximum limit of 1000.": "值超出了最大限制 1000。",
    "Max Length for Long Description ": "详细描述的最大长度 ",
    "Word Count method based on": "字数统计方法基于",
    "Token": "代币",
    "Word Counter": "字数统计器",
    "Token counting is performed in accordance with OpenAI's token counting guidelines, as outlined in their official :x. Meanwhile, word counting is based on the conventional method": "Token 计数按照 OpenAI 的 token 计数指南进行，如其官方 :x 中所述。同时，单词计数基于传统方法",
    "documentation": "文档",
    "Live Mode": "实时模式",
    "OpenAI Model": "OpenAI 模型",
    "Max Result Length (Token)": "最大结果长度（令牌）",
    "Select Languages": "选择语言",
    "Select Tones": "选择音调",
    "Number of variants": "变体数量",
    "Creativity Level": "创造力水平",
    "Activate OpenAI": "激活 OpenAI",
    "OpenAI Engine": "OpenAI引擎",
    "Resulation": "决策",
    "Image Style": "图像风格",
    "Lighting Effects": "灯光效果",
    "Activate Stable Diffusion": "激活稳定扩散",
    "Stable Diffusion Engine": "稳定扩散引擎",
    "Activate Clipdrop": "激活 Clipdrop",
    "Clip Drop Services": "剪辑投放服务",
    "Code Level": "代码级别",
    "Maximum Text Blocks Limit": "最大文本块限制",
    "This value must be greater than :x.": "该值必须大于:x。",
    "If you increase the value, it will take longer to generate. Please note that the minimum value must be equal to or greater than 1.": "如果增加该值，则生成时间会更长。请注意，最小值必须等于或大于 1。",
    "Select Volumes": "选择卷",
    "Pitch": "沥青",
    "Speed": "速度",
    "Pause": "暂停",
    "Audio Effect": "音频效果",
    "Converted To": "转换成",
    "Words": "字",
    "After using each bad word, please differentiate them using a comma (,).": "每个脏话使用后请用逗号（,）区分。",
    "Enable Template": "启用模板",
    "Enable Image": "启用图像",
    "Enable Code": "启用代码",
    "Enable Speech to Text": "启用语音转文本",
    "Enable Voiceover": "启用画外音",
    "Enable Long Article": "启用长文章",
    "Enable Chat": "启用聊天",
    "Enable Plagiarism": "启用抄袭",
    "Speeches": "演講",
    "All Language": "所有语言",
    "User Name": "用户名",
    "Volume": "体积",
    "Add new Use Case": "添加新用例",
    "Description should be at least 5 characters.": "描述至少应包含 5 个字符。",
    "User Input Fields": "用户输入字段",
    "API Input Template": "API 输入模板",
    "Input template": "输入模板",
    "Write your use case template that will be passed to API. You are allowed to add or remove [[variable_name]], and you can also rearrange them as needed. But you can not change the [[variable_name]].": "编写将传递给 API 的用例模板。您可以添加或删除 [[variable_name]]，也可以根据需要重新排列它们。但您不能更改 [[variable_name]]。",
    "Keep character limit in mind.": "请记住字符限制。",
    "Allowed File Extensions: jpg, png, gif, bmp and Maximum File Size :x MB": "允许的文件扩展名：jpg、png、gif、bmp 和最大文件大小：x MB",
    "Edit Use Case": "编辑用例",
    "Use Cases": "用例",
    "All Use Cases": "所有用例",
    "Add new Use Case Category": "添加新的用例类别",
    "Edit Use Case Category": "编辑用例类别",
    "Use Cases Categories": "用例类别",
    "Use Case Categories": "用例类别",
    "Add Category": "添加类别",
    "AI Voice": "人工智能语音",
    "Voice Verse": "语音诗句",
    "AI Voices": "人工智能语音",
    "Code Writer": "代码编写器",
    "Download Code": "下载代码",
    "Select options related to your need and write down briefly about the code that you want to generate. Your generated code will appear here.": "选择与您的需求相关的选项，并简要写下您想要生成的代码。您生成的代码将显示在这里。",
    "Code History": "代码历史",
    "Get New Code": "获取新代码",
    "Level": "等级",
    "Time": "时间",
    "Actions": "操作",
    "View Code": "查看代码",
    "No code is available to be displayed.": "没有可供显示的代码。",
    "Are you sure you want to delete this Code?": "您确实要删除此代码吗？",
    "Yes, Delete": "是的，删除",
    "Code Details": "代码详细信息",
    "Created On": "创建于",
    "Copy Code": "复制代码",
    "Templates": "模板",
    "Content of a :x": ":x 的内容",
    "Download PDF": "下载 PDF",
    "Download DOCX": "下载 DOCX",
    "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
    "Edit Document": "編輯文檔",
    "Documents": "文件",
    "Edit Documents": "编辑文档",
    "No documents found": "未找到任何文件",
    "Looks like you did not create any documents yet. Use any of our use case templates to create a document.": "您似乎尚未创建任何文档。使用我们的任何用例模板来创建文档。",
    "Create a Document": "创建文档",
    "Are you sure you want to delete this Documents?": "您确实要删除此文档吗？",
    "Edit Docs": "编辑文档",
    "Delete Docs": "删除文档",
    "No bookmarks found": "未找到书签",
    "Looks like you did not bookmark any documents yet. Use any of our use case templates to bookmark a document.": "看起来您尚未为任何文档添加书签。使用我们的任何用例模板为文档添加书签。",
    "List of generated histories": "已生成历史记录列表",
    "Codes": "代码",
    "Speech To Text": "语音转文本",
    "No history found": "未找到历史记录",
    "Looks like you did not create any content yet.": "看起来您尚未创建任何内容。",
    "View Image": "看图",
    "Image Details": "图片细节",
    "Generate Similar Image": "生成相似图像",
    "Image Prompt": "图片提示",
    "Ligting Effect": "灯光效果",
    "Resolution": "解决",
    "LinkedIn": "LinkedIn",
    "Whatsapp": "Whatsapp",
    "Download Image": "下载图片",
    "Image Maker": "图像制作器",
    "Image History": "图片历史记录",
    "Select options related to your need and write down briefly about the image that you want to generate. Your generated image will appear here.": "选择与您的需求相关的选项，并简要写下您想要生成的图像。您生成的图像将显示在这里。",
    "Image To Image": "图像到图像",
    "Number of Variants": "变体数量",
    "Image Gallery": "图片库",
    "All your generated images using :x in one place.": "所有使用 :x 生成的图像都集中在一个地方。",
    "Create New": "创建新的",
    "Newest": "最新",
    "Oldest": "最老的",
    "Columns": "列",
    "Are you sure you want to delete this Image?": "您确定要删除此图片吗？",
    "Delete Image": "删除图片",
    "No image is available to be displayed.": "没有可供显示的图像。",
    "demo image": "演示图像",
    "Style": "风格",
    "Download All": "全部下载",
    "Make Variations": "做出变化",
    "Share": "分享",
    "Related Images": "相关图片",
    "Share Your Work": "分享你的工作",
    "or copy link": "或复制链接",
    "Created by :x": "创建者：x",
    "Want to create images like this in seconds with the help of AI?": "想在人工智能的帮助下在几秒钟内创建这样的图像吗？",
    "Sign up here": "在此注册",
    "Reset": "重置",
    "Generate professional and SEO optimized blogs with the power of AI in seconds.": "利用人工智能的力量在几秒钟内生成专业且 SEO 优化的博客。",
    "1 ": "1 ",
    "Titles & Keywords": "标题和关键词",
    " 2 ": " 2 ",
    "Outlines": "大纲",
    "Finalize": "完成",
    "Continue": "继续",
    "Need extra credits?": "需要额外学分吗？",
    "Buy credit packages.": "购买信用套餐。",
    "Title   Please fill in the inputs and select your preferences. Your generated titles will appear here.": "标题 请填写输入并选择您的偏好。您生成的标题将显示在此处。",
    "Outline Please fill in the inputs and select your preferences. Your generated titles will appear here.": "概要 请填写输入并选择您的偏好。您生成的标题将显示在此处。",
    "Please fill in the inputs and select your preferences. Your generated titles will appear here.": "请填写输入并选择您的偏好。您生成的标题将显示在此处。",
    "Save & Edit Article": "保存并编辑文章",
    "Credits Balance:": "积分余额：",
    "words left": "剩余字数",
    "Edit Article": "編輯文章",
    "Save Article": "保存文章",
    "More Options": "更多的选择",
    "Saving...": "保存...",
    "Long Article List": "长文章列表",
    "Generate Article": "生成文章",
    "status": "地位",
    "Keep Writing": "继续写",
    "Delete Article": "删除文章",
    "No article found": "未找到文章",
    "Looks like you did not generate any article yet.": "看起来您尚未生成任何文章。",
    "Are you sure you want to delete this article?": "您确定要删除该文章吗？",
    "No article found.": "未找到文章。",
    "No article generated.": "沒有生成文章。",
    "headings in the outline": "大纲中的标题",
    "Keywords": "关键词",
    "Another": "其他",
    "Generate Outlines": "生成轮廓",
    "Number of Outlines": "轮廓线数量",
    "Topic": "话题",
    "Number of Titles": "标题数量",
    "Insert keywords as comma separated value": "插入关键字作为逗号分隔值",
    "Advance Options": "高级选项",
    "Generate Titles": "生成标题",
    "Create Folder": "创建文件夹",
    "Folder Name": "文件夹名称",
    "Tone": "语气",
    "Creativity level": "创造力水平",
    "Are you sure you want to delete this history item?": "您确实要删除此历史记录项吗？",
    "Credits used": "已使用积分",
    "Generated Variants": "生成的变体",
    "Original Variant": "原始变体",
    "Plagiarism": "剽窃",
    "Detecting Plagiarism in AI-Generated Content": "检测人工智能生成内容中的抄袭行为",
    ":x prevent Plagiarism AI Powered Text Comparisons with Online Databases.": ":x 使用在线数据库进行人工智能文本比较，防止抄袭。",
    "Credits Balance: :x pages left": "积分余额：：剩余 x 页",
    "Content Description": "内容描述",
    "Briefly write down the description of the content you want to check..": "简单写下您要检查的内容的描述。",
    "Description should be at least 80 characters.": "描述至少应包含 80 个字符。",
    "Scan the plagiarism": "扫描抄袭",
    "AI Plagiarism Report": "AI抄袭报告",
    "Plagiarized": "抄袭",
    "Unique": "独特的",
    "Report Details": "报告详细信息",
    "Edit Speech": "编辑演讲",
    "Content of a ':x'": "‘:x’ 的内容",
    "Speech Lists": "演讲清单",
    "Generate Speech": "生成语音",
    "Audio File": "音频文件",
    "Download Speech": "下载演讲稿",
    "No speech found": "未找到任何语音",
    "Looks like you did not generate any speeches yet.": "看起来您尚未发表任何演讲。",
    "Generate speech": "生成语音",
    "Are you sure you want to delete this Speech?": "您确实要删除此演讲吗？",
    "Create a Speech": "创建演讲",
    "Speech to Text": "语音转文本",
    "Upload the supported audio file that you want to convert to text. You can upload and convert one at a time.Your converted text will appear here.": "上传您想要转换为文本的支持音频文件。您可以一次上传并转换一个。转换后的文本将显示在此处。",
    "Template Category": "模板类别",
    "Pre-built Templates to get you started fast.": "预先构建的模板可帮助您快速开始。",
    "Search templates": "搜索模板",
    "Processing..": "加工..",
    "No templates found under this category.": "未在此类别下找到模板。",
    "Voiceover Lists": "配音列表",
    "Generate Voice": "生成语音",
    "View Audio": "查看音频",
    "No voice found": "未找到语音",
    "Looks like you did not generate any voices yet.": "看起来您尚未生成任何声音。",
    "Are you sure you want to delete this Audio?": "您确定要删除该音频吗？",
    "No audio found": "未找到音频",
    "Generate a Audio": "生成音频",
    "Turn any text to real people voices!": "将任何文本转换为真人的声音！",
    ":x turns audio speech into text with ease. Get ready to generate custom texts to audio files quickly and accurately.": ":x 轻松将音频语音转换为文本。准备快速准确地将自定义文本生成到音频文件中。",
    "View All": "查看全部",
    "Credits Balance: :x character left": "积分余额：：剩余 x 个字符",
    "Advanced Options": "高级选项",
    "Pauses": "暂停",
    "Your Text": "您的文字",
    "Words Limit: :x": "字数限制：:x",
    "Write down the text you want to voiceover..": "写下您想要画外音的文字。",
    "Text Block": "文本块",
    "Are you sure you want to delete this audio?": "您确定要删除该音频吗？",
    "Voiceover Details": "画外音详细信息",
    "Speaking Style": "讲话风格",
    "Text": "文本",
    ":x Characters": ":x 人物",
    "Write codes without coding!": "无需编码即可编写代码！",
    "Let our AI write codes for your project and solve problems to speed up your work whether you know or not know any coding.": "让我们的 AI 为您的项目编写代码并解决问题以加快您的工作，无论您是否了解任何编码。",
    "Credits Balance: :x words left": "积分余额：：剩余 x 个字",
    "Code Description": "代码说明",
    "Briefly write down the description of the problem you want to solve..": "简要写下你想要解决的问题的描述。",
    "Write my Code": "编写我的代码",
    "Any voice, we’ll write it down!": "任何声音，我们都会记录下来！",
    ":x Works with any language and accent. Great for notes, messages, and more.": ":x 适用于任何语言和口音。非常适合记笔记、留言等。",
    "Credits Balance: :x mins left": "积分余额：：还剩 x 分钟",
    "Upload Audio": "上传音频",
    "Max size: :x MB": "最大尺寸：:x MB",
    "Click or drag audio file here": "单击或将音频文件拖至此处",
    "Uploading audio": "上传音频",
    "Supported files are mp3, mp4, mpga, m4a, wav, and webm": "支持的文件为 mp3、mp4、mpga、m4a、wav 和 webm",
    "Transcribe": "录制",
    "Choose use case": "选择用例",
    "Show the magic": "展现魔法",
    "Create images like never before!": "創造前所未有的图像！",
    "Generate your imagination to real images with help of AI.": "在人工智能的帮助下将您的想象转化为真实的图像。",
    "Note:": "笔记：",
    "Generated images are free for both personal & commercial use.": "生成的图像可免费用于个人用途和商业用途。",
    "Credits Balance: :x images left": "积分余额： :x 张图片剩余",
    "Choose Engine": "选择引擎",
    "Choose Service": "选择服务",
    "Briefly write down the description of the image you have in mind..": "简要写下您脑海中的图像的描述。",
    "Create Image": "创建图像",
    "No templates found.": "未找到模板。",
    "The Content Updated successfully.": "内容更新成功。",
    "At Least one Item has to be selected.": "至少要选择一个项目。",
    "Please set your plan from setting": "请从设置中设置您的计划",
    "Subscribed user is active": "订阅用户处于活跃状态",
    "Subscribed user is not active": "订阅用户不活跃",
    "Successfully removed from bookmark!": "已成功从书签中删除！",
    "Failed to update bookmark! Please try again later.": "更新书签失败！请稍后重试。",
    "Folder doesn't exist.": "文件夹不存在。",
    "Please Provide a Valid Provider": "请提供有效的提供商",
    "Provider not found.": "未找到提供程序。",
    "Title response must be an instance of TitleResponseContract.": "标题响应必须是 TitleResponseContract 的一个实例。",
    "Unable to generate the :x. Please try again.": "无法生成 :x。请重试。",
    "titles": "标题",
    "Ouline response must be an instance of OutlineResponseContract.": "Outline 响应必须是 OutlineResponseContract 的一个实例。",
    "Ouline response must be an instance of OulineResponseContract.": "Ouline 响应必须是 OulineResponseContract 的一个实例。",
    "outlines": "提纲",
    "The :x has been deleted successfully.": ":x 已成功删除。",
    "Article not found.": "未找到文章。",
    "Speech Updated successfully.": "语音更新成功。",
    "There was a problem with your provided :x.": "您提供的 :x 有问题。",
    "The record": "记录",
    "Unable to connect with the bot. Please try again.": "无法连接机器人。请重试。",
    "Something went wrong. Please try again.": "出了点问题。请重试。",
    "Speech response must be an instance of SpeechResponseContract.": "语音响应必须是 SpeechResponseContract 的一个实例。",
    "Failed to update speech: ": "无法更新演讲： ",
    "Page Updated": "页面已更新",
    "Import Template": "导入模板",
    "Paste here your HTML/CSS and click Import": "在此处粘贴您的 HTML/CSS 并点击导入",
    "Are you sure to clear the canvas?": "您确定要清除画布吗？",
    "Save Template": "保存模板",
    "Preview in new tab": "在新选项卡中预览",
    "Settings": "设置",
    "PayPal Documentation": "PayPal 文档",
    "Client Secret Key": "客户端密钥",
    "Client Id": "客户端 ID",
    "Instruction": "操作说明",
    "Sandbox": "沙盒",
    "Paypal recurring settings updated.": "Paypal 定期设置已更新。",
    "Something is wrong with Paypal Recurring. Please try again.": "Paypal Recurring 出现问题。请重试。",
    "Payment cancelled from paypal.": "从 PayPal 取消付款。",
    "Pay With Paypal Recurring": "使用 Paypal 定期付款",
    "Something is wrong with Paypal. Please try again.": "Paypal 出现问题。请重试。",
    "Data not found.": "未找到数据。",
    "The plagiarism check helps maintain originality by analyzing writing styles and identifying external sources, thereby promoting academic integrity and authenticity. It also supports the use of AI detection tools.": "抄袭检测通过分析写作风格和识别外部来源来帮助保持原创性，从而促进学术的完整性和真实性。它还支持使用人工智能检测工具。",
    "The content could not be checked due to an error that occurred during the plagiarism check. Please try again.": "由于抄袭检查过程中出现错误，无法检查内容。请重试。",
    "We were unable to retrieve the report at this time. Please try again.": "我们目前无法检索报告。请重试。",
    "Plagiarism Check API Key": "抄袭检测 API 密钥",
    "Subscriptions Report": "订阅报告",
    "Image Generate Report": "图像生成报告",
    "Word Generate Report": "Word 生成报告",
    "Transaction Report": "交易报告",
    "Minute Generate Report": "分钟生成报告",
    "Character Generate Report": "角色生成报告",
    "Plan Name": "计划名称",
    "Total": "全部的",
    "Usage": "用法",
    "Remaining": "其余的",
    "Package Name": "包裹名字",
    "Unknown": "未知",
    "Subscription": "订阅",
    "Filtering": "过滤",
    "Filter": "筛选",
    "Reports": "报告",
    "Report Type": "报告类型",
    "Date Range": "日期范围",
    "Pick a date range": "选择日期范围",
    "Subscription Code": "订阅代码",
    "Customer Name": "顾客姓名",
    "Customer Email": "客户电子邮件",
    "Keyword": "关键词",
    "Report generation failed. Please try again.": "报告生成失败。请重试。",
    "Review": "审查",
    "Comments": "评论",
    "Ratings": "评级",
    "User": "用户",
    "Rating": "评分",
    "Add Review": "添加评论",
    "All Rating": "全部评分",
    "Payment Request failed due to some issues. Please try again later.": "由于某些问题，付款请求失败。请稍后重试。",
    "Error while trying to setup stripe.": "尝试设置条纹时出错。",
    "Payment Request failed due to credentials mismatch.": "由于凭证不匹配，付款请求失败。",
    "Payment cancelled from Stripe.": "Stripe 取消了付款。",
    "Price": "价格",
    "Unavailable": "不可用",
    "Sale Price": "销售价格",
    "Discount Price": "折扣价",
    "Billing Cycle": "结算周期",
    "Not Applicable": "不适用",
    "Activation Date": "激活日期",
    "Next Billing": "下次计费",
    "Payment Status": "支付状态",
    "One time": "一度",
    "Invoice": "发票",
    "History": "历史",
    "The package is not available.": "该包不可用。",
    "Bill successfully downloaded": "账单已成功下载",
    "Plan not found": "未找到计划",
    "Your selected plan is not active.": "您选择的计划未生效。",
    "Subscription fail.": "订阅失败。",
    "The :x is not found.": "未找到 :x。",
    "Package Subscription": "套餐订阅",
    "Subscription Settings": "订阅设置",
    "Custom": "风俗",
    "Subscription Setting": "订阅设置",
    "Downgrade": "降级",
    "Allow subscription downgrade": "允许订阅降级",
    "Change Plan": "变更计划",
    "Allow change plan one to another": "允许互相更改计划",
    "Subscription Renewal": "订阅续订",
    "Automate": "自动化",
    "Manual": "手动的",
    "Customer Choice": "客户选择",
    "Balance Priority": "平衡优先",
    "The balance priority indicate whether the subscription credit balance or the one-time credit balance is deducted first if both are available.": "余额优先级指示当两者都可用时，是否先扣除订阅信用余额或一次性信用余额。",
    "Subscription Create": "订阅创建",
    "Transaction": "交易",
    "Please create a packge": "请创建一个包",
    "Click Here": "点击这里",
    "Billing Price": "计费价格",
    "Billing Date": "帐单日期",
    "Next Billing Date": "下一帐单日期",
    "Amound Billed": "账单金额",
    "Amound Received": "收到金额",
    "Amound Due": "到期金额",
    "Paid": "有薪酬的",
    "Unpaid": "未付",
    "Credit Create": "信用创造",
    "Features": "特征",
    ":x should contain at least :y characters.": ":x 至少应包含 :y 个字符。",
    "Sort Order": "排序",
    "-1 for unlimited": "-1 表示无限制",
    "Credit Edit": "信用编辑",
    "Add Credit": "添加信用",
    "Subscription Edit": "订阅 编辑",
    "Chat Assitants": "聊天助手",
    "Amount Billed": "账单金额",
    "Amount Received": "收到的金额",
    "Amount Due": "应付金额",
    "If the status is changed then recurring will stop functioning.": "如果状态发生改变，则重复运行将停止。",
    "Position": "位置",
    "Before the value": "值之前",
    "After the value": "值之后",
    "Value": "价值",
    "Used": "用过的",
    "Is Visible?": "看得见嗎？",
    "This option is applicable only for the plan details section": "此选项仅适用于计划详情部分",
    "Add Subscription": "添加订阅",
    "Pending": "待办的",
    "Subscription Invoice": "订阅发票",
    "Pay Now": "现在付款",
    "PDF": "PDF",
    "Web": "网页",
    "Bill To": "记账到",
    "Renewable": "可再生",
    "Discount": "折扣",
    "Grand Total": "累计",
    "Due": "到期的",
    "invoice": "发票",
    "Billed To": "付款人",
    "SUBSCRIPTION": "订阅",
    "Keep in touch": "保持联系",
    "If you have any queries, concerns or suggestions": "如果您有任何疑问、顾虑或建议",
    "please email us": "请给我们发电子邮件",
    "Helpline": "帮助热线",
    "All rights reserved.": "版权所有。",
    "Plan Create": "计划创建",
    "Add Feature": "添加功能",
    "Sort": "种类",
    "Trial Day": "试用日",
    "Package Edit": "程序包编辑",
    "Add Plan": "添加计划",
    "Payments": "付款",
    "All Type": "所有类型",
    "The price field is invalid.": "价格字段无效。",
    "This plan is not a single plan": "该计划并非单一计划",
    "The payment has been successfully paid.": "货款已支付成功。",
    "User email not found.": "未找到用户电子邮件。",
    "Word description will be here": "文字描述将在此处",
    "Image description will be here": "图片说明将在此处",
    "Audio description will be here": "音频描述将在这里",
    "Character description will be here": "角色描述将在这里",
    "Page description will be here": "页面描述将在此处",
    "The package is not renewable.": "此套餐不可续订。",
    "The :x has been successfully canceled.": ":x 已成功取消。",
    ":x cancel failed. Please try again.": ":x 取消失败。请重试。",
    "Subscription not found.": "未找到订阅。",
    "Please subscribe a plan to proceed.": "请订阅计划以继续。",
    "Your subscription is not active.": "您的订阅未激活。",
    "Your subscription is expired.": "您的订阅已过期。",
    "The feature is not available in your plan.": "您的计划不提供此功能。",
    "You have exceeded your subscription limit.": "您已超出订阅限制。",
    "The bot is not available in your plan.": "您的计划中不提供该机器人。",
    "Subscription valid.": "订阅有效。",
    "This gateway does not support recurring.": "此网关不支持重复。",
    "Not Replied Yet": "尚未回复",
    "Ticket": "票",
    "Subject": "主题",
    "Assignee": "受让人",
    "Last reply": "最后回复",
    "Canned Message": "预设讯息",
    "Canned Link": "预制链接",
    "Deleted Successfully.": "删除成功。",
    "The data you are trying to access is not found.": "未找到您尝试访问的数据。",
    "Successfully Updated": "成功更新",
    "Ticket Reply": "票证回复",
    "Customer Ticket Reply": "客户工单回复",
    "Invalid Ticket Reply": "无效票证回复",
    "No Canned Link Found": "未找到预设链接",
    "Canned Link Found": "找到预设链接",
    "No Canned Message Found": "未找到预设信息",
    "Canned Message Found": "找到预设信息",
    "Only Image, PDF and Doc files are accepted.": "仅接受图像、PDF 和 Doc 文件。",
    "Max file size :x KB.": "最大文件大小：x KB。",
    "Attachment upload error.": "附件上传错误。",
    "Please provide at most 255 characters.": "请提供最多 255 个字符。",
    "Please enter a valid link.": "请输入有效的链接。",
    "Please provide at most 150 characters.": "请提供最多 150 个字符。",
    "Does not find any link!": "沒有找到任何鏈接！",
    "You": "你",
    "Product sent.": "产品已发送。",
    "Attachment failed": "附件失败",
    "SHOW LESS": "显示较少",
    "SHOW MORE": "展示更多",
    "Please wait...": "请稍等...",
    "Password did not match": "密码不匹配",
    "Enter a valid name": "输入有效的名称",
    "Enter a valid phone number": "输入有效的电话号码",
    "Loading...": "加载中...",
    "assigning to this ticket": "分配给此票",
    " successfully assigned": " 已成功分配",
    " please check your email configuration": " 请检查您的电子邮件配置",
    "Supports": "支持",
    "Open Ticket": "公开票",
    "Ticket Information": "票务信息",
    "Priority": "优先事项",
    "Open": "打开",
    "Tickets": "门票",
    "New Ticket": "新票",
    "To": "到",
    "Add Ticket": "添加票证",
    "Date range picker": "日期范围选择器",
    "All Assignee": "所有受让人",
    "Support": "支持",
    "Ticket No": "票号",
    "No Assignee": "无受让人",
    "Canned Message Title": "预设讯息标题",
    "No record found": "没有找到记录",
    "Canned Link Title": "预设链接标题",
    "Reply": "回复",
    "Save Canned Message": "保存预设信息",
    "Save Canned Link": "保存预设链接",
    "Update Reply": "更新回覆",
    "Provide Title": "提供标题",
    "Ticket Lists": "票务清单",
    "Assignee:": "受让人：",
    "Period:": "时期：",
    "Print Date:": "打印日期：",
    "Last Reply": "最后回复",
    "Not Reply Yet": "尚未回复",
    "Conversation": "对话",
    "Edit Ticket": "编辑票证",
    "Messages": "消息",
    "New ticket": "新票",
    "Please fill in the form below with precise information. Our dedicated support team will get in touch with you soon.": "请填写以下表格并提供准确的信息。我们的专业支持团队将很快与您联系。",
    "Image Sample": "图片样本",
    "Click or drag a file here": "单击或拖拽文件至此处",
    "invalid files": "无效文件",
    "Supported files are ": "支持的文件包括 ",
    "Create Ticket": "创建工单",
    "Are you sure you want to delete this File?": "您确实要删除此文件吗？",
    "Support ticket": "支持票",
    "Support Tickets": "支持票",
    "All Priority": "全部优先",
    "Search": "搜索",
    "View Ticket": "查看门票",
    "No Ticket is available to be displayed.": "没有可供显示的票。",
    "Are you sure you want to delete this Ticket?": "您确定要删除此票吗？",
    "Ticket View": "票务查看",
    "Subject ": "主题 ",
    "just now": "现在",
    "No Data Found": "没有找到数据",
    "Type your message..": "输入您的消息..",
    "Department:": "部门：",
    "Department": "部门",
    "Application Upgrade": "应用程序升级",
    "Upgrade is in progress, please wait": "正在升级，请等待",
    "Enabling maintenance mode...": "启用维护模式...",
    "Disabling maintenance mode...": "禁用维护模式...",
    "The system successfully updated to ": "系统已成功更新至 ",
    "An exception occurred: ": "发生异常： ",
    "Deleting required files...": "正在删除所需文件...",
    "Migrating files": "迁移文件",
    "Seeding files": "播种文件",
    "Deleting temporary directory...": "正在删除临时目录...",
    "Deleting backup directory...": "正在删除备份目录...",
    "Deleting update file...": "正在删除更新文件...",
    "The system upgrading: ": "系统升级： ",
    "Copying required files": "复制所需文件",
    "You will be redirect to the system. If not, click :x": "您将被重定向到系统。如果没有，请单击 :x",
    "here": "这里",
    "The update file is not valid.": "更新文件无效。",
    "The version you uploaded is the same as the current one (:x)": "您上传的版本与当前版本相同 (:x)",
    "The version you uploaded (:x) is older than the current one (:y)": "您上传的版本 (:x) 比当前版本 (:y) 旧",
    "You are on a version (:x) that is not supported by this update.": "您所使用的版本 (:x) 不受此更新支持。",
    "These directories need writable permission. you need re-change the permission after successfully system update.": "这些目录需要可写的权限，系统更新成功后需要重新更改权限。",
    "An update version (:x) of :y is available.": ":y 的更新版本 (:x) 可用。",
    "Please make sure you have the latest upgrader version (V1.2.0 or above)  before proceeding with the update process.": "在继续更新过程之前，请确保您拥有最新的升级程序版本（V1.2.0 或更高版本）。",
    "Latest upgrader": "最新升级程序",
    "Please provide valid purchase code.": "请提供有效的购买代码。",
    "Something went wrong please try again.": "出了点问题，请重试。",
    "Please check system configuration, go to :x": "请检查系统配置，转到：x",
    "phpinfo() is disabled. Please contact with your hosting provider.": "phpinfo() 已禁用。请联系您的托管服务提供商。",
    "System Information": "系统信息",
    "System Upgrade": "系统升级",
    "Current version: ": "当前版本： ",
    "Automatic": "自动的",
    "Update Now": "现在更新",
    "Directory Name": "目录名称",
    "Need Permission": "需要许可",
    "Make sure your server has matched with all requirements.": "确保您的服务器已满足所有要求。",
    "Check Here": "点击这里",
    "Download latest version Artifism from codecanyon.": "从 codecanyon 下载最新版本的 Artifism。",
    "Click here": "点击这里",
    "Extract downloaded zip. You will find updates.zip file in those extraced files.": "解压下载的 zip 文件。您将在解压的文件中找到 updates.zip 文件。",
    "Upload that zip file here and click update now.": "在此处上传该 zip 文件并单击“立即更新”。",
    "If you are using any addon make sure to update those addons after system updated.": "如果您正在使用任何插件，请确保在系统更新后更新这些插件。",
    "A successful update will lose custom works.": "更新成功将会丢失自定义作品。",
    "Before performing an update, it is strongly recommended to create a full backup of your current installation (files and database) and review the changelog": "在执行更新之前，强烈建议对当前安装（文件和数据库）进行完整备份，并查看更新日志",
    "See backup documentation": "请参阅备份文档",
    "Purchase code": "购买代码",
    "Purchase Key/Code": "购买密钥/代码",
    "Where Is My Purchase Code?": "我的购买代码在哪里？",
    "Current version": "当前版本",
    "Latest version": "最新版本",
    "An update version is available": "有更新版本可用",
    "Your system is up to date.": "您的系统已是最新版本。",
    "Download Now": "现在下载",
    "Browser": "浏览器",
    "Platform": "平台",
    "IP": "知识产权",
    "Login as": "登录身份",
    "Registered": "挂号的",
    "Activity": "活动",
    "Page Not Found.": "找不到网页。",
    "Your file is too large.": "您的文件太大。",
    "Failed to save :x!": "保存失败：x！",
    "Preference": "偏爱",
    "Please make sure to change your environment from Production to local before uploading a new addon to prevent any potential issues on the live system": "在上传新插件之前，请确保将环境从生产环境更改为本地环境，以防止实时系统出现任何潜在问题",
    "See Documnetation": "查看文档",
    "Invalid email or password": "无效的电子邮件或密码",
    "Your account is currently inactive. Please contact the website administrator to resolve this matter.": "您的帐户目前处于非活动状态。请联系网站管理员解决此问题。",
    "Your account is not activated yet, please verify your email in order to login.": "您的帐户尚未激活，请验证您的电子邮件才能登录。",
    "The signup option is temporarily disabled. Please contact the website administrator.": "注册选项暂时禁用。请联系网站管理员。",
    "Your account has been successfully registered.": "您的账户已成功注册。",
    "Please check your email for the activation link & verify yourself.": "请查看您的电子邮件中的激活链接并进行验证。",
    "Invalid OTP": "无效的一次性密码",
    "Your OTP has been expired. Please resend your OTP again.": "您的 OTP 已过期。请重新发送您的 OTP。",
    "OTP successfully verified.": "OTP 验证成功。",
    "A verification code & link has been send to your email address.": "验证码和链接已发送至您的电子邮件地址。",
    "A verification code been send to your email address.": "验证码已发送至您的电子邮件地址。",
    "A verification link has been sent to your email.": "验证链接已发送至您的电子邮箱。",
    "Please check your OTP/Token.": "请检查您的 OTP/Token。",
    "Your Password has been successfully updated.": "你的密码已被成功更新。",
    "Nothing is updated.": "沒有任何更新。",
    "Logged out successfully": "退出成功",
    "Unauthorized request": "未经授权的请求",
    "A verification link has been sent to your mail.": "验证链接已发送至您的邮箱。",
    "Invalid OTP Request. Please provide your OTP again": "OTP 请求无效。请再次提供您的 OTP",
    "Your account is already activated.": "您的帐户已经激活。",
    "Your account has been activated.": "您的帐号已经激活。",
    "Batch operation is disabled in demo mode.": "演示模式下禁止批量操作。",
    "Invalid data provided or :x not exist": "提供的数据无效或 :x 不存在",
    "Batch :x has been successfully deleted.": "批次：x 已成功删除。",
    "Company Settings": "公司设置",
    "Failed to save :x.": "无法保存：x。",
    "The Field Set Link is Required": "字段集链接为必填项",
    "Bad Request": "错误的请求",
    "Unauthorized": "未授权",
    "Forbidden": "禁止",
    "Not Found": "未找到",
    "Method Not Allowed": "方法不允许",
    "Request Timeout": "请求超时",
    "Requested Range Not Satisfiable": "请求的范围无法满足",
    "No Response": "没有反应",
    "Internal Server Error": "内部服务器错误",
    "Be right back": "马上回来",
    "Email Configuration": "电子邮件配置",
    ":x sent successfully.": ":x 发送成功。",
    ":x can not be sent, please check email configuration or try again.": ":x 无法发送，请检查电子邮件配置或重试。",
    "Please select a verification type.": "请选择验证类型。",
    "User verification updated successfully.": "用户验证更新成功。",
    "Default language can't be inactive.": "默认语言不能处于非活动状态。",
    "Update Failed": "更新失败",
    "This action can not be performed, you can choose another language to make default.": "该操作无法执行，您可以选择其他语言作为默认语言。",
    "Need writable permission of language directory": "需要语言目录的可写权限",
    "Email Template": "电子邮件模板",
    "Maintenance mode successfully updated.": "维护模式已成功更新。",
    "Nothing to generated": "沒有生成任何内容",
    "Permission generated.": "已生成许可。",
    "This product is facing license validation issue.": "该产品面临许可证验证问题。",
    "Please verify your purchase code from :x.": "请从 :x 验证您的购买代码。",
    "Password preference updated successfully": "密码偏好设置已成功更新",
    "Invalid User": "无效的用户",
    "Please verify your email address.": "请验证您的电子邮件地址。",
    "Inactive User": "不活跃用户",
    "Invalid password": "无效的密码",
    "Customer sign up temporarily unavailable.": "客户暂时无法注册。",
    "Not a valid invitation link": "邀请链接无效",
    "Not a valid Email Address": "电子邮件地址无效",
    "The User has been successfully registered.": "用户已成功注册。",
    "Please verify your email.": "请验证您的电子邮件。",
    "A verification code send to your email address.": "验证码发送至您的电子邮件地址。",
    "A link has been sent to your mail.": "链接已发送至您的邮箱。",
    "OTP & Link has been sent to your email.": "OTP 和链接已发送至您的电子邮箱。",
    "OTP has been sent to your mail.": "OTP 已发送至您的邮箱。",
    "Invalid password token or OTP": "密码令牌或 OTP 无效",
    "Your Token has been expired. Please resubmit your email again.": "您的令牌已过期。请重新提交您的电子邮件。",
    "Your OTP has been expired. Please resend OTP again.": "您的 OTP 已过期。请重新发送 OTP。",
    "Code is required.": "需要代码。",
    "Your code is invalid.": "您的代码无效。",
    "Database reset successfully.": "数据库重置成功。",
    "Invalid component": "无效组件",
    "Failed to update user theme preference!": "无法更新用户主题偏好！",
    "User theme preference updated.": "用户主题偏好已更新。",
    "Guest theme preference updated.": "宾客主题偏好已更新。",
    "SSO Service": "SSO 服务",
    "This product is facing license violation issue.<br>Please contact admin to fix the issue.": "该产品面临许可证违规问题。<br>请联系管理员解决该问题。",
    "Please cancel your current subscription to activate another.": "请取消当前订阅以激活另一个订阅。",
    "Invalid billing cycle provided": "提供的结算周期无效",
    "You have successfully subscribed to your desired plan.": "您已成功订阅您想要的计划。",
    "Please cancel you current subscription to activate other plan.": "请取消当前订阅以激活其他计划。",
    "The plan is not available.": "該計劃目前無法提供。",
    "Subscription successfully updated.": "订阅已成功更新。",
    "Your subscription is update.": "您的订阅已更新。",
    "You have successfully purchase the plan.": "您已成功购买该计划。",
    "Coupon applied successfully.": "优惠券已成功使用。",
    "Your information has been successfully saved.": "您的信息已成功保存。",
    "This email is already exist.": "该邮箱已经存在。",
    "Invitation link send successfully.": "邀请链接发送成功。",
    "Current password is wrong.": "当前密码错误。",
    "Password": "密码",
    "Verification link & code has been sent to your mail.": "验证链接和代码已发送至您的邮箱。",
    "Verification link has been sent to your mail.": "验证链接已发送至您的邮箱。",
    "Verification code has been sent to your mail.": "验证码已发送至您的邮箱。",
    "Email Verified": "电子邮件已验证",
    "OTP didn't match": "OTP 不匹配",
    "Email has been updated": "邮箱已更新",
    "Failed to delete user, please try again.": "删除用户失败，请重试。",
    "Profile image remove successfully.": "个人资料图片删除成功。",
    "Profile image remove fail.": "个人资料图片删除失败。",
    "Member": "成员",
    "User does not exist.": "用户不存在。",
    "No pachage found to switch": "未找到要切换的包",
    "The signup option is disabled. Please contact the website administrator.": "注册选项已禁用。请联系网站管理员。",
    "Your OTP has been expired. Please try to login and you will get resend link.": "您的 OTP 已过期。请尝试登录，您将收到重新发送的链接。",
    "This account is already activated": "此帐户已激活",
    "Your account is activated, please login": "您的账户已激活，请登录",
    "You do not have permission to access these records.": "您无权访问这些记录。",
    "Unauthorized! Go home, grow up and get authorization": "未授权！回家，长大并获得授权",
    "You currently don't have access to this feature": "您目前无权使用此功能",
    "Invalid characters are present in your api URL.": "您的 api URL 中存在无效字符。",
    "auth.failed": "身份验证失败",
    "Too many login attempts. Please try again in :x seconds.": "登录尝试次数过多。请在 :x 秒后重试。",
    "System Setup": "系统设置",
    "Maintenance Mode": "维护模式",
    "GDPR": "GDPR",
    "Redirect Link": "重定向链接",
    "Quick Links": "快速链接",
    "Add User": "添加用户",
    "Clear Cache": "清除缓存",
    "Visit Site": "访问网站",
    "Affiliate Panel": "附属面板",
    "Addon": "添加在",
    "Customer Panel": "客户面板",
    "Default value must be either 0 or 1": "默认值必须是 0 或 1",
    "Type of place must be either home or office.": "地点类型必须是家庭或办公室。",
    "Address does not found.": "未找到地址。",
    "Address": "地址",
    "You can't delete primary address.": "您不能删除主要地址。",
    "The :x has been successfully removed.": ":x 已成功删除。",
    "Address found.": "找到地址。",
    "Address not found.": "未找到地址。",
    "Exchange rate must be 0 to 99999999.99999999": "汇率必须为 0 至 99999999.99999999",
    "Currency": "货币",
    "Can not be deleted. This is default currency.": "无法删除。这是默认货币。",
    "Email template": "电子邮件模板",
    "Attachment found": "找到附件",
    "Password reset successfully": "密码重置成功",
    "The separator field is required.": "分隔符字段是必需的。",
    "User role deleted successfully.": "用户角色删除成功。",
    "Maximum File Size :x MB.": "最大文件大小：x MB。",
    "The file must be a file of type: :x": "该文件必须是以下类型文件：:x",
    "CSV": "CSV",
    "The selected :x is invalid.": "所选的 :x 无效。",
    "Date format": "日期格式",
    "The text field is required.": "文本字段是必填项。",
    "The :x field is invalid.": ":x 字段无效。",
    "The label may not be greater than 191 characters.": "标签不得超过 191 个字符。",
    "Invalid :x": "无效 :x",
    "Price Type": "价格类型",
    "Please make sure that at least one :x provider is currently active.": "请确保至少有一个 :x 提供程序当前处于活动状态。",
    "Thousand Separator": "千位分隔符",
    "The date must be a valid date.": "该日期必须是有效日期。",
    "The email must be a valid email address.": "该电子邮件必须是有效的电子邮件地址。",
    "Allowed File Extensions: ": "允许的文件扩展名： ",
    "The phone must be a valid phone number.": "该电话必须是有效的电话号码。",
    "The website must be a valid URL.": "该网站必须是有效的 URL。",
    "The :xa must be greater than or equal to start date.": ":xa 必须大于或等于开始日期。",
    "The :y must be an image with a resolution of :x pixel or smaller.": ":y 必须是分辨率为 :x 像素或更小的图像。",
    "The :y must be an image with a file size of :x MB or smaller.": ":y 必须是文件大小为 :x MB 或更小的图像。",
    "Password must contain :x": "密码必须包含:x",
    "Password must contain :x and :y characters long.": "密码长度必须包含 :x 和 :y 个字符。",
    "Password must be at least :x characters.": "密码必须至少包含 :x 个字符。",
    ":x language can not be deleted.": ":x 语言无法被删除。",
    "English": "英语",
    "Need writable permission of language directory.": "需要语言目录的可写权限。",
    "Email can not be sent, please contact with admin.": "无法发送电子邮件，请联系管理员。",
    "You can not delete this role": "您不能删除该角色",
    "Payment not found.": "未找到付款。",
    "Plan not found.": "未找到計劃。",
    "History not found.": "未找到历史记录。",
    "An error has occurred. Please attempt the action again.": "发生错误。请重试此操作。",
    "The password has been successfully updated.": "密码已成功更新。",
    "Opps! Data not found.": "哎呀！未找到数据。",
    "Failed to create new user.": "无法创建新用户。",
    "No plan available under this category": "此类别下没有可用的计划",
    "You have reached your maximum text blocks limit.": "您已达到最大文本块限制。",
    "./public/assets/js/app.js": "./公共/资产/js/app.js",
    "./public/css/app.css": "./公共/css/app.css",
    "The results could not be loaded.": "无法加载结果。",
    "Please enter": "请输入",
    "or more characters": "或更多字符",
    "Loading more results": "正在加载更多结果",
    "No results found": "未找到结果",
    "Searching": "搜索",
    "Remove all items": "删除所有项目",
    "Deleting": "删除",
    "Once deleted, you will not be able to recover this file.": "一旦删除，您将无法恢复该文件。",
    "No data found.": "没有找到数据。",
    "Sales": "销售量",
    "Please select menu image NONE to work menu background color": "请选择菜单图像“无”以使菜单背景颜色可用",
    "Dark mode will work completely, after saving theme preferences": "保存主题偏好设置后，暗黑模式将完全正常运行",
    "This field is required": "此字段是必需的",
    "Search for currency": "搜索货币",
    "Select City": "选择城市",
    "Select State": "选择州",
    ":x is not available.": ":x 不可用。",
    "Select Country": "选择国家",
    "Resend Code": "重新发送验证码",
    "Good Morning": "早上好",
    "Good Noon": "午安",
    "Good Afternoon": "下午好",
    "Good Evening": "晚上好",
    "Passwords do not match": "密码不匹配",
    "uppercase": "大写",
    "lowercase": "小写",
    "numbers": "数字",
    "symbols": "符号",
    "Search History": "搜索历史记录",
    "Invalid file extension": "文件扩展名无效",
    "Allowed File Extensions: jpg, png, gif, bmp": "允许的文件扩展名：jpg、png、gif、bmp",
    "Allowed File Extensions: csv": "允许的文件扩展名：csv",
    "No data available in table": "表中无可用数据",
    "Showing": "显示",
    "to": "到",
    "of": "的",
    "entries": "条目",
    "Any Time": "任何时候",
    "Anytime": "任何时候",
    "Today": "今天",
    "Yesterday": "昨天",
    "Last 7 Days": "过去 7 天",
    "Last 30 Days": "过去 30 天",
    "This Month": "这个月",
    "Last Month": "上个月",
    "Apply": "申请",
    "From": "从",
    "Custom Range": "自定义范围",
    "Su": "苏",
    "Mo": "莫",
    "Tu": "涂",
    "We": "我们",
    "Th": "钍",
    "Fr": "法语",
    "Sa": "萨",
    "January": "一月",
    "February": "二月",
    "March": "行进",
    "April": "四月",
    "May": "可能",
    "June": "六月",
    "July": "七月",
    "August": "八月",
    "September": "九月",
    "October": "十月",
    "November": "十一月",
    "December": "十二月",
    "See Less Categories": "查看较少类别",
    "See All Categories": "查看所有类别",
    "The :xa must be accepted.": ":xa 必须被接受。",
    "The :xa is not a valid URL.": ":xa 不是有效的 URL。",
    "The :xa must be a date after :xd.": ":xa 必须是 :xd 之后的日期。",
    "The :xa may only contain letters.": ":xa 只能包含字母。",
    "The :xa may only contain letters, numbers, and dashes.": ":xa 只能包含字母、数字和破折号。",
    "The :xa may only contain letters and numbers.": ":xa 只能包含字母和数字。",
    "The :xa must be an array.": ":xa 必须是一个数组。",
    "The :xa must be a date before :xd.": ":xa 必须是 :xd 之前的日期。",
    "Some old products do not have sufficient quantity to transfer!": "有些旧产品数量不足，无法转移！",
    "Some newly added products do not have sufficient quantity!": "部分新增商品数量不足！",
    "Some products do not have sufficient quantity to do this adjustment!": "有些产品的数量不足以进行此调整！",
    "Product Quantity Should Not be Less Than One!": "产品数量不能少于一个！",
    "The :xa must be between :xmn and :xmx.": ":xa 必须位于 :xmn 和 :xmx 之间。",
    "The :xa must be between :xmn and :xmx kilobytes.": ":xa 必须介于 :xmn 和 :xmx 千字节之间。",
    "The :xa must be between :xmn and :xmx characters.": ":xa 必须位于 :xmn 和 :xmx 字符之间。",
    "The :xa must have between :xmn and :xmx items.": ":xa 必须包含 :xmn 和 :xmx 之间的项目。",
    "The :xa field must be true or false.": ":xa 字段必须为真或假。",
    "The :xa confirmation does not match.": ":xa 确认不匹配。",
    "The :xa is not a valid date.": ":xa 不是有效日期。",
    "The :xa does not match the format :xf.": ":xa 与格式 :xf 不匹配。",
    "The :xa and :xo must be different.": ":xa 和 :xo 必须不同。",
    "The :xa must be :xdi digits.": ":xa 必须是 :xdi 数字。",
    "The :xa must be between :xmn and :xmx digits.": ":xa 必须位于 :xmn 和 :xmx 数字之间。",
    "The :xa field has a duplicate value.": ":xa 字段具有重复的值。",
    "The :xa must be a valid email address.": ":xa 必须是有效的电子邮件地址。",
    "The selected :xa is invalid.": "所选的 :xa 无效。",
    "The :xa field is required.": ":xa 字段是必需的。",
    "The :xa must be an image.": ":xa 必须是图像。",
    "The :xa field does not exist in :xo.": ":xa 字段在 :xo 中不存在。",
    "The :xa must be an integer.": ":xa 必须是整数。",
    "The :xa must be a valid IP address.": ":xa 必须是有效的 IP 地址。",
    "The :xa must be a valid JSON string.": ":xa 必须是有效的 JSON 字符串。",
    "The :xa may not be greater than :xmx.": ":xa 不能大于 :xmx。",
    "The :xa may not be greater than :xmx kilobytes.": ":xa 不得大于 :xmx 千字节。",
    "The :xa may not be greater than :xmx characters.": ":xa 不得大于 :xmx 个字符。",
    "The :xa may not have more than :xmx items.": ":xa 不得包含超过 :xmx 个项目。",
    "The :xa must be a file of type: :xv.": ":xa 必须是 :xv 类型的文件。",
    "The :xa must be at least :xmn.": ":xa 必须至少为 :xmn。",
    "The :xa must be at least :xmn kilobytes.": ":xa 必须至少为 :xmn 千字节。",
    "The :xa must be at least :xmn characters.": ":xa 必须至少有 :xmn 个字符。",
    "The :xa must have at least :xmn items.": ":xa 必须至少有 :xmn 个项目。",
    "The :xa must be a number.": ":xa 必须是数字。",
    "The :xa field must be present.": ":xa 字段必须存在。",
    "The :xa format is invalid.": ":xa 格式无效。",
    "The :xa field is required when :xo is :xvl.": "当 :xo 是 :xvl 时，:xa 字段是必需的。",
    "The :xa field is required unless :xo is in :xv.": ":xa 字段是必需的，除非 :xo 在 :xv 中。",
    "The :xa field is required when :xv is present.": "当 :xv 存在时，:xa 字段是必需的。",
    "The :xa field is required when :xv is not present.": "当 :xv 不存在时，:xa 字段是必需的。",
    "The :xa field is required when none of :xv are present.": "当 :xv 不存在时，:xa 字段是必需的。",
    "The :xa and :xo must match.": ":xa 和 :xo 必须匹配。",
    "The :xa must be :xs.": ":xa 必须是 :xs。",
    "The :xa must be :xs kilobytes.": ":xa 必须是 :xs 千字节。",
    "The :xa must be :xs characters.": ":xa 必须是 :xs 个字符。",
    "The :xa must be a string.": ":xa 必须是字符串。",
    "The :xa must be a valid zone.": ":xa 必须是一个有效区域。",
    "The :xa has already been taken.": ":xa 已被占用。",
    "Please verify that you are not a robot.": "请验证您不是机器人。",
    "Captcha error! try again later or contact site admin.": "验证码错误！请稍后重试或联系网站管理员。",
    "Account Settings": "帐号设定",
    "Default Package": "默认包",
    "Default package for customer": "客户默认套餐",
    "Word": "单词",
    "Minute": "分钟",
    "Character": "特点",
    "Options": "选项",
    "Welcome Email": "欢迎电子邮件",
    "Customer Signup": "客户注册",
    "Customer Default Signup Status": "客户默认注册状态",
    "The OTP and Token will expire": "OTP 和令牌将会过期",
    "Seconds": "秒",
    "Site Short Name": "站点简称",
    "Enter a valid :x.": "输入有效的 :x。",
    "Phone": "电话",
    ":x should contain at least :y digits.": ":x 至少应包含 :y 位数字。",
    "Phone Number": "电话号码",
    "Tax Id": "税号",
    "Street": "街道",
    "Zip code": "邮政编码",
    "Default language": "默认语言",
    "Default currency": "默认货币",
    "Allowed File Extensions: :y and Maximum File Size :x": "允许的文件扩展名：：y 和最大文件大小：x",
    "Logo (Light-Mode)": "徽标（灯光模式）",
    "Logo (Dark-Mode)": "徽标（深色模式）",
    "Favicon": "网站图标",
    "Set redirect Link": "设置重定向链接",
    "Set Link": "设置链接",
    "Set Redirect site like :x": "设置重定向站点，例如 :x",
    "Finance": "金融",
    "Currencies": "货币",
    "New Currency": "新货币",
    "Symbol": "象征",
    "Rate": "速度",
    "Edit Currency": "编辑货币",
    "Delete Currency": "删除货币",
    "Are you sure to delete this Currency?": "您确定要删除此货币吗？",
    "Home Currency": "本国货币",
    "Exchange Rate": "汇率",
    "Exchange From": "交换自",
    "local": "当地的",
    "api": "api",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Users": "用户",
    "last :x days": "最后 :x 天",
    "Subscriptions": "订阅",
    "Total Income": "总收入",
    "Generated Codes": "生成的代码",
    "Generated Documents": "生成的文档",
    "Generated Images": "生成的图像",
    "Generated Words": "生成的单词",
    "Transactions": "交易",
    "Total Chat Generated": "聊天总数",
    "Total New Users": "新用户总数",
    "Total New Registered Users": "新注册用户总数",
    "SALES PER DAY": "日销量",
    "Latest Registrations": "最新注册",
    "Registered On": "注册于",
    "Latest Transactions": "最新交易",
    "Paid By": "由...支付",
    "Paid On": "付款日期",
    "Details": "细节",
    "Email Setup": "电子邮件设置",
    "Setup": "设置",
    "Verified": "已验证",
    "Email Protocol": "电子邮件协议",
    "SMTP": "邮件传输协议",
    "Send Mail": "发送邮件",
    "Email Encription": "电子邮件加密",
    "SMTP Host": "SMTP 主机",
    "SMTP Port": "SMTP 端口",
    "SMTP Email": "SMTP 电子邮件",
    "From Address": "发件人地址",
    "From Name": "来自名字",
    "SMTP username": "SMTP 用户名",
    "Username": "用户名",
    "SMTP Password": "SMTP 密码",
    "Email Templates": "电子邮件模板",
    "Template Information": "模板信息",
    "Translate": "翻译",
    "Only alphabet and white space are allowed.": "仅允许使用字母和空格。",
    "Variables": "变量",
    "Please use comma separated values for variables field.": "请使用逗号分隔变量字段的值。",
    "Add Template": "添加模板",
    "User verification": "用户验证",
    "User Verification": "用户验证",
    "OTP": "一次性密码",
    "Both": "两个都",
    "Import": "进口",
    "Product Import": "产品导入",
    "User Import": "用户导入",
    "Users Import": "用户导入",
    "Download Sample": "下载示例",
    "Your CSV data should be in the format below. The first line of your CSV file should be the column headers as in the table example. If an user does not have any role, customer role would be added by default. Also make sure that your file is UTF-8 to avoid unnecessary encoding problems.": "您的 CSV 数据应采用以下格式。您的 CSV 文件的第一行应为表格示例中的列标题。如果用户没有任何角色，则默认添加客户角色。另外，请确保您的文件为 UTF-8，以避免不必要的编码问题。",
    "Duplicate email rows and team members with unmatched roles would not be imported.": "重复的电子邮件行和角色不匹配的团队成员将不会被导入。",
    "Required field is mandatory": "必填字段为必填项",
    "Choose CSV File": "选择 CSV 文件",
    "Upload csv...": "上传 csv...",
    "Languages": "语言",
    "Add Language": "添加语言",
    "Language Name": "语言名称",
    "Short Name": "简称",
    "Flag": "旗帜",
    "Translate language": "翻译语言",
    "Edit language": "编辑语言",
    "Delete Language": "删除语言",
    "Are you sure to delete this language?": "您确定要删除该语言吗？",
    "Website Direction": "网站方向",
    "Left to Right": "左到右",
    "Right to Left": "右到左",
    "Applied only for this panel": "仅适用于此面板",
    "Edit Language": "编辑语言",
    "Translations": "翻译",
    "Translation": "翻译",
    "Key": "钥匙",
    "You are using an outdated version of Internet Explorer, please upgrade to any of the following web browsers to access this website.": "您正在使用的 Internet Explorer 版本已过时，请升级到以下任一网络浏览器来访问本网站。",
    "Sorry for the inconvenience!": "带来不便敬请谅解！",
    "Single Sign On": "单点登录",
    "User Verifications": "用户验证",
    "Password Strength": "密码强度",
    "Roles": "角色",
    "Permissions": "权限",
    "Batch Delete": "批量删除",
    "Your import found following issues.": "您的导入发现以下问题。",
    "Total rows": "总行数",
    "Inserted rows": "插入的行",
    "Errors found": "发现错误",
    "Data": "数据",
    "Errors": "错误",
    "Email Settings": "电子邮件设置",
    "Featrues": "特色",
    "General Settings": "常规设置",
    "Select Language": "选择语言",
    "Profile": "轮廓",
    "Login Activities": "登录活动",
    "Log Out": "登出",
    "Enable": "使能够",
    "Disable": "禁用",
    "Bypass URL": "绕过 URL",
    "Permission Roles": "权限角色",
    "Add Role": "添加角色",
    "Generate Permissions": "生成权限",
    "Permissions applied here are applicable to access that particular link. Please change it with extreme care.": "此处应用的权限适用于访问该特定链接。请谨慎更改。",
    "Search for permissions": "搜索权限",
    "Preferences": "优先",
    "Rows per page": "每页行数",
    "Date Separator": "日期分隔符",
    "Decimal Format": "十进制格式",
    "No Decimal": "无小数",
    "Omit Zeros": "忽略零",
    "If decimal value is zero.": "如果十进制值为零。",
    "Currency Symbol Position": "货币符号位置",
    "Before": "前",
    "After": "后",
    "Max FileSize": "最大文件大小",
    "MB": "MB",
    "Password Preferences": "密码偏好",
    "Minimum Password Length": "最小密码长度",
    "Include Uppercase": "包括大写",
    "Include Lowercase": "包括小写",
    "Include Numbers": "包括数字",
    "Include Symbols": "包括符号",
    "Add New Role": "添加新角色",
    "Role Information": "角色信息",
    "Admin": "行政",
    "Google": "谷歌",
    "Client ID": "客户端 ID",
    "Client Secret": "客户端机密",
    "The Redirect URL would be configured as :x": "重定向 URL 将配置为 :x",
    "Application Information": "应用信息",
    "Application Version": "应用程序版本",
    "Server Information": "服务器信息",
    "Software Name": "软件名称",
    "Current Version": "当前版本",
    "Required Version": "所需版本",
    "Configuration": "配置",
    "Configuration Name": "配置名称",
    "Current": "当前的",
    "Recommended": "受到推崇的",
    "Extension Information": "扩展信息",
    "Extension Name": "扩展名",
    "File System Permission": "文件系统权限",
    "File or Folder": "文件或文件夹",
    "Users Activity": "用户活动",
    "All Types": "所有类型",
    "Send email to the user": "向用户发送电子邮件",
    "Update Password": "更新密码",
    "Deleted": "已删除",
    "Designation": "指定",
    "Twitter": "推特",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "All Role": "所有角色",
    "User Profile": "用户资料",
    "facebook": "Facebook",
    "twitter": "推特",
    "achore": "暂住",
    "The request was a legal request, but the server is refusing to respond to it. For use when authentication is possible but has failed or not yet been provided.": "该请求是合法请求，但服务器拒绝响应。适用于可以进行身份验证但身份验证失败或尚未提供身份验证的情况。",
    "The request was a legal request, but the server is refusing to respond to it.": "该请求是合法请求，但服务器拒绝响应。",
    "The page you are looking for is not available at the moment.": "您正在查找的页面目前不可用。",
    "Authentication Timeout": "身份验证超时",
    "Too Many Requests": "请求过多",
    "Too many requests has given, try again later.": "请求次数过多，请稍后重试。",
    "An error occurred processing your requests.": "处理您的请求时发生错误。",
    "Service Unavailable": "暂停服务",
    "The server is currently unavailable": "服务器目前不可用",
    "Unauthorized Action": "未经授权的行为",
    "Go to Homepage": "去首页",
    "Database Error": "数据库错误",
    "Couldn't prepare the database": "无法准备数据库",
    "Please contact your developer if you don't understand the error message.": "如果您不明白错误信息，请联系您的开发人员。",
    "TRY AGAIN": "再试一次",
    "Databse Settings": "数据库设置",
    "If you dont know how to fill this form contact your hosting provider.": "如果您不知道如何填写此表格，请联系您的托管服务提供商。",
    "Databse Name": "数据库名称",
    "Database User": "数据库用户",
    "Database Password": "数据库密码",
    "Databse Port": "数据库端口",
    "Host name (should be 'localhost": "主机名（应为“localhost",
    "BACK": "后退",
    "CREATE DATABASE": "创建数据库",
    "Installing the database...": "正在安装数据库...",
    "OOPS": "哎呀",
    "Please verify your purchase code and username.": "请验证您的购买代码和用户名。",
    "Verify Purchase Code": "验证购买代码",
    "send": "发送",
    "There is a server maintenance going on. We are hoping for your co-operation.": "服务器正在进行维护。希望您能给予配合。",
    "Your application has been successfully installed.": "您的应用程序已成功安装。",
    "Login": "登录",
    ":x installer": ":x 安装程序",
    "Folder Permission": "文件夹权限",
    "VERIFY ENVATO PURCHASE CODE": "验证 ENVATO 购买代码",
    "Verify Envato Purchase Code": "验证 Envato 购买代码",
    "Envato username": "Envato 用户名",
    "purchase code": "购买代码",
    "VERIFY PURCHASE CODE": "验证购买代码",
    "Administrator creation": "管理员创建",
    "Now you must enter informations to create administrator": "现在您必须输入信息来创建管理员",
    "You'll need your password to login, so keep it safe.": "您需要密码才能登录，因此请妥善保管。",
    "CREATE USER": "创建用户",
    "Server Requirements": "服务器要求",
    "PHP": "PHP",
    "(version :x required)": "（需要版本：x）",
    "Check": "查看",
    "Check permissions": "检查权限",
    ":x is not installed.": ":x 未安装。",
    "Welcome to :x installer": "欢迎使用 :x 安装程序",
    "Easy installation and setup wizard": "简便的安装和设置向导",
    "START WITH CHECKING REQUIREMENTS": "从检查要求开始",
    "Email Address": "电子邮件地址",
    "Log In": "登录",
    "Sign in to :x": "登录到 :x",
    "Continue with Google": "继续使用 Google",
    "Continue with Facebook": "继续使用 Facebook",
    "Or sign in with your email": "或使用您的电子邮件登录",
    "Click here to verify your email.": "单击此处验证您的电子邮件。",
    "Forgot Password?": "忘记密码？",
    "Sign in": "登入",
    "Sign in with demo account": "使用模拟账户登录",
    "Don’t have an account?": "沒有帳戶？",
    "Register for free": "免费注册",
    "Reset Password": "重设密码",
    "Reset your password": "重置你的密码",
    "We will send you an email to reset your password.": "我们将向您发送一封电子邮件以重置您的密码。",
    "Back to sign in": "返回登录",
    "Enter OTP": "输入 OTP",
    "Reset Link": "重置链接",
    "A password reset link has been sent to your email address (:x). Check your spam folder if not found.": "密码重置链接已发送至您的电子邮件地址 (:x)。如未找到，请检查您的垃圾邮件文件夹。",
    "Set New Password": "设置新密码",
    "Set new password": "设置新密码",
    "New Password": "新密码",
    "Repeat Password": "重复输入密码",
    "Password Updated": "密码已更新",
    "Password reset is successful. You can head back to your account.": "密码重置成功。您可以返回您的帐户。",
    "Sign in now": "立即登录",
    "Payment Confirmed": "付款确认成功",
    "You have successfully paid for your subscription plan. Enjoy!": "您已成功支付订阅计划费用。尽情享受吧！",
    "Back to Dashboard": "返回仪表板",
    "Payment Failed": "支付失败",
    "Oops! Looks like your payment was unsuccessful. Please try again or contact our support team to assist you.": "哎呀！您的付款似乎失败了。请重试或联系我们的支持团队来协助您。",
    "Try Again": "再试一次",
    "Sign Up": "报名",
    "Create your account": "创建您的帐户",
    "Or register with your email": "或者使用你的电子邮件注册",
    "First Name": "名",
    "Last Name": "姓",
    "By creating an account you agree to our :x.": "通过创建帐户，您同意我们的：x。",
    "terms & conditions": "条款和条件",
    "Get Started": "立即开始",
    "Already have an account?": "已有账户？",
    "Change Character": "改变角色",
    "New Chat": "新聊天",
    "Write your message..": "写下您的留言..",
    "You need to :x to initiate chat.": "您需要：x 才能开始聊天。",
    "login": "登录",
    "Transaction Details": "交易明细",
    "Period": "时期",
    "Have a coupon?": "有优惠券吗？",
    "Continue to Payment": "继续付款",
    "Go Back": "回去",
    "Artificial Intelligence": "人工智能",
    "Generate Quality Content Effortlessly": "轻松生成优质内容",
    ":x is the ultimate AI-powered content generating tool to help you quickly create high-quality content that requires minimal effort, time, and cost.": ":x 是一款终极的人工智能内容生成工具，可帮助您快速创建只需最少精力、时间和成本的高质量内容。",
    "No more human error": "不再出现人为错误",
    "Publish content 10X faster": "以 10 倍速度发布内容",
    "Boost sales with better copy": "通过更好的文案来提高销量",
    "Start your free trial today and witness the magic!": "立即开始免费试用并见证奇迹！",
    "No credit card required.": "无需信用卡。",
    "Get Started for Free": "免费开始",
    "imagination": "想像力",
    "Harmony with machines beyond imagination.": "与机器的和谐超乎想象。",
    "Explore :x for free to see the potential and how it can help to autopilot the content creation process.": "免费探索 :x 以了解其潜力以及它如何帮助自动化内容创建过程。",
    "Register Now": "现在注册",
    "See Pricings": "查看定价",
    "Let AI do all the magic for you": "让人工智能为你创造一切奇迹",
    "Unlock the power of AI with our cutting-edge technology that help you generate well-crafted and joyfully original content effortlessly.": "利用我们的尖端技术释放人工智能的力量，帮助您轻松生成精心制作、令人愉悦的原创内容。",
    "Our AI knows what converts and how to create content that resonates with your audience.": "我们的人工智能知道什么可以转换以及如何创建与观众产生共鸣的内容。",
    "Save Time & Money": "节省时间和金钱",
    "Save time and money with our automated system that empowers you to cut down your expenses while still getting great results.": "使用我们的自动化系统，您可以节省时间和金钱，同时获得出色的结果。",
    "Only": "仅有的",
    "The Only Artificial Intelligence Service you ever need": "您唯一需要的人工智能服务",
    "Intuitive interface and minimal learning curve makes :x the ideal choice for anyone who needs to write content quickly without sacrificing quality and reach your milestones 10X faster!": "直观的界面和最小的学习曲线使得 :x 成为需要快速编写内容而不牺牲质量并以 10 倍的速度达到里程碑的任何人的理想选择！",
    ":x is built to focus and create human-like content that helps you generate engaging content and ideas for blogs, applications, social media, videos, digital art, SEO and much more.": ":x 致力于专注和创造人性化的内容，帮助您为博客、应用程序、社交媒体、视频、数字艺术、搜索引擎优化等生成引人入胜的内容和想法。",
    "Learn more about us": "进一步了解我们",
    "Ready made templates": "现成的模板",
    "Think Less. Save Time. Use Cases.": "少想。节省时间。使用案例。",
    "Our use case templates saves up your time and makes your work much more easier.": "我们的用例模板可以节省您的时间并使您的工作更加轻松。",
    "Over :x Use Case Templates": "关于 :x 用例模板",
    "Our Use Cases help you quickly and easily create high-efficiency, human-friendly content for applications and social media, scripts for videos, boost SEO, and generate digital art – all at the fraction of the cost and in one place!": "我们的用例可帮助您快速轻松地为应用程序和社交媒体创建高效、人性化的内容、视频脚本、提升 SEO 并生成数字艺术 - 所有这些都只需花费极少的成本，而且可以在一个地方完成！",
    "See all use cases": "查看所有用例",
    "Be the King of Content.": "成为内容之王。",
    "You give few instructions and our trained AI will do all the hassle for you.": "您只需给出一些指令，我们训练有素的人工智能就会为您解决所有麻烦。",
    "STEP 1": "步骤1",
    "Select Use Case Template": "选择用例模板",
    "STEP 2": "第2步",
    "Enter specific keywords and see the magic!": "输入特定关键词，见证奇迹！",
    "STEP 3": "步骤 3",
    "Content is ready! You can create, edit or update.": "内容已准备好！您可以创建、编辑或更新。",
    "Collaborated With Industry Leaders": "与行业领袖合作",
    "Thousands of marketers, agencies, and entrepreneurs choose :x to automate": "数以千计的营销人员、代理商和企业家选择 :x 实现自动化",
    "and simplify their content marketing.": "并简化其内容营销。",
    "pricing": "价钱",
    "Subscription Plans": "订阅计划",
    "We offer flexible pricing plans so everyone can find one that suits their needs.": "我们提供灵活的定价计划，以便每个人都能找到适合自己需求的计划。",
    "Check out our pricing table for more information about our features and services.": "请查看我们的价格表以获取有关我们的功能和服务的更多信息。",
    "customer reviews": "顾客评论",
    "Used By Millions Around The Globe": "全球数百万用户",
    "See what other people are saying about :x and be a part of it.": "看看其他人对 :x 的评价并参与其中。",
    "Before you begin": "在你开始之前",
    "Frequently Asked Questions": "经常问的问题",
    "See what other people are asking about :x and be a part of it.": "看看其他人对 :x 有什么疑问，并参与其中。",
    "Latest News": "最新消息",
    "Stay Updated With Our Activities": "关注我们的活动",
    "Head to all blogs": "前往所有博客",
    "Subscribe to our newsletters and stay updated about our activities and much more. No spam, we promise.": "订阅我们的新闻通讯，了解我们的活动等最新动态。我们保证不会发送垃圾邮件。",
    "Subscribe": "订阅",
    "image generator": "图像生成器",
    "Generate Digital Arts Like Never Before": "以前所未有的方式创造数字艺术",
    "Create AI art or images from text that turns your imagination into unique images in seconds. Finally, you'll have the perfect picture to match your message.": "利用文本创建 AI 艺术作品或图像，在几秒钟内将您的想象力转化为独特的图像。最后，您将获得与您的信息相匹配的完美图片。",
    "Various Resulation": "各种解决方案",
    "Royality-free commercial use": "免版税商业使用",
    "No watermark": "无水印",
    "Watch Demo": "观看演示",
    "Learn More": "了解更多",
    "Create Better Content with Less Effort.": "用更少的努力创造更好的内容。",
    "AI Powered": "人工智能驱动",
    "Social Media Marketing": "社交媒体市场营销",
    "Content Improver": "内容改进者",
    "Video Script Writing": "视频脚本写作",
    "Landing Page Copy": "登陆页面副本",
    "Business Strategies": "商业策略",
    "Blog & Email Writing": "博客和电子邮件写作",
    "And So Much More": "还有更多",
    "Write 10x faster, engage your audience & never struggle with the blank page again. The number 1 AI collaborative software you ever need.": "写作速度提高 10 倍，吸引读者，不再为空白页而苦恼。您所需要的第一款 AI 协作软件。",
    "Go to Dashboard": "转至仪表板",
    "Admin Dashboard": "管理仪表板",
    "User Dashboard": "用户仪表板",
    "Logout": "登出",
    "Showing :x out of :y": "显示 :x（共 :y）",
    "Year": "年",
    "Last Modified: :x": "上次修改时间：:x",
    "Pricing": "价钱",
    "At this time, we do not have any pricing information, but if we do in the future, it will be available here.": "目前，我们没有任何定价信息，但如果将来有，将会在这里提供。",
    "We have plans for everyone, whether you are a solo marketer or a large agency.": "我们为每个人都制定了计划，无论您是单独营销人员还是大型代理商。",
    "All pricing is in :x": "所有价格均在 :x",
    "Plans with unlimited words are subject to our Fair Use Policy.": "具有无限字数的计划须遵守我们的合理使用政策。",
    "100% secured payment": "100％担保付款",
    "No hidden fees": "无隐藏费用",
    "Cancel subscription anytime": "随时取消订阅",
    "Thousands of marketers, agencies, and entrepreneurs choose :x to automate and simplify their content marketing.": "成千上万的营销人员、代理商和企业家选择 :x 来自动化和简化他们的内容营销。",
    "Compare Plans": "比较计划",
    "Our plans offer the perfect balance between price, features and performance. Compare our plans and find the one that best suits your needs.": "我们的计划在价格、功能和性能之间实现了完美平衡。比较我们的计划，找到最适合您需求的计划。",
    "FEATURES": "特征",
    "Choose the plan that best suits your needs": "选择最适合您需求的计划",
    "T&C applied": "适用条款和条件",
    "All set to level up your content game?": "一切准备就绪，可以提升您的内容游戏的级别了吗？",
    "Sign up for a Free Trial and discover how easy it can be to create amazing content!": "注册免费试用并发现创建精彩内容是多么简单！",
    ":x Use Cases": ":x 用例",
    "No templates found under the categories.": "未在类别下找到模板。",
    "A Library of over :x in demand pre-built use case templates to help you get up and running in no time according to your preferences.": "一个包含超过 :x 个按需预建用例模板的库，可帮助您根据自己的喜好立即启动并运行。",
    "Bill details": "账单详情",
    "Billing History": "账单历史",
    "Custom ticket": "定制票",
    "High": "高的",
    "Stable diffusion not working.": "稳定扩散不起作用。",
    "I worked so hard and got so far but in the end it does’nt even matter. I had to fall to lose it all but in the end, it doesnt even matterrrrr....": "我如此努力，取得了如此大的成就，但最终一切都变得无关紧要。我不得不跌倒，失去一切，但最终一切都变得无关紧要……",
    "Welcome to :x": "欢迎来到 :x",
    "Unleash the power of Artificial Intelligence": "释放人工智能的力量",
    "Number of": "数量",
    "Documents Made": "已制作文件",
    "Amount of": "数量",
    "Images Created": "创建图像",
    "Codes Written": "编写的代码",
    "LET'S TALK": "让我们谈谈",
    "Chat with AI": "与人工智能聊天",
    "Off": "离开",
    "Copy": "复制",
    ":x to :y": ":x 到 :y",
    "For these plans": "对于这些计划",
    "For all plans": "对于所有计划",
    "A customer can avail this offer maximum :x times": "每位客户最多可享受此优惠：x 次",
    "A customer can avail this offer maximum :x time": "客户最多可享受此优惠 :x 次",
    "The coupon can be used a maximum of :x times": "此优惠券最多可使用：x 次",
    "The coupon can be used a maximum of :x time": "此优惠券最多可使用：x 次",
    "Minimum Spend :x": "最低消费：x",
    "Usage Statistics": "使用情况统计",
    ":x provider is not available for the :y. Please contact the administration for further assistance.": ":x 提供商不适用于 :y。请联系管理员获取进一步帮助。",
    "To ensure uninterrupted service, kindly renew your current plan or subscribe to a new one, as your current plan is inactive.": "为了确保服务不中断，请续订当前计划或订阅新计划，因为您当前的计划已停用。",
    "Your next payment is :x. Your payment will be automatically renewed each :y.": "您的下一次付款是：x。您的付款将每隔：y 自动续订一次。",
    "Your plan will expire on :x as it is not renewable.": "您的计划将于 :x 到期，因为不可续订。",
    "See details": "查看具体信息",
    "PROFILE": "轮廓",
    "Most recent use cases": "最近的用例",
    "See All": "查看全部",
    "Create whatever image you have in mind": "创造你心中想要的任何形象",
    "Create Images": "创建图像",
    "Instantly get the code you are looking for": "立即获取您正在寻找的代码",
    "Get codes": "获取代码",
    "Recent documents": "最近的文件",
    "View Documents": "查看文件",
    "Last created images": "最后创建的图像",
    "Billing history": "账单历史记录",
    "Team Members": "团队成员",
    "Current Plan": "当前计划",
    "Max": "最大限度",
    "Credits Used": "已使用积分",
    "Pre-built Templates": "预建模板",
    "Gallery": "画廊",
    "Support Ticket": "支持票",
    "You have :x words left in your :y plan": "你的 :y 计划中还剩下 :x 个单词",
    "Upgrade": "升级",
    "There's an issue with the API key. Please contact the administration for assistance.": "API 密钥存在问题。请联系管理员寻求帮助。",
    "Member Update": "会员更新",
    "Team Member Update": "团队成员更新",
    "Update Member": "更新会员",
    "Basic Details": "基本详细信息",
    "Add Profile Picture": "添加个人资料图片",
    "Change Password": "更改密码",
    "Change Email": "更改电子邮件",
    "Update Profile": "更新个人信息",
    "Current Password": "当前密码",
    "Enter New Password": "输入新密码",
    "Verify existing email address": "验证现有电子邮件地址",
    "You will receive a verification :x to this email": "您将收到一封验证邮件：x",
    "Link & Code": "链接和代码",
    "Send Verification :x": "发送验证码 :x",
    "Enter code": "输入代码",
    "You will receive a verification code to this email": "您将收到一封验证码至此电子邮件",
    "Verify": "核实",
    "Enter new email address": "输入新的电子邮件地址",
    "Select Subscription Plan": "选择订阅计划",
    "Subscribe to Plan": "订阅计划",
    "You do not have any credit": "你没有任何信用",
    "You can enhance your experience and gain access to our complete range of services by acquiring credit.": "您可以通过获取信用来增强您的体验并获得我们全套服务。",
    "All Credit": "全部信用",
    "Subscription Details": "订阅详情",
    "Plans that suits your needs and budget.": "适合您的需求和预算的计划。",
    "We have plans for everyone, whether you are a solo marketer or a large agency. 100% secured payment and no hidden fees.": "我们为每个人制定计划，无论您是单独营销人员还是大型代理商。100％安全付款，无隐藏费用。",
    "At the moment, subscription plans are not available. Please await further instructions from the administrator regarding subscription options.": "目前，订阅计划不可用。请等待管理员关于订阅选项的进一步说明。",
    "Show All": "显示所有",
    "Renew": "更新",
    "Amount": "数量",
    "You do not have any subscription": "您还没有任何订阅",
    "Subscribe to our more featured plan for more credits & benefits.": "订阅我们更具特色的计划以获得更多积分和优惠。",
    "All Plan": "全部计划",
    "Billing & Payment": "账单和付款",
    "Unsubscribe": "取消订阅",
    "Cancelling your subscription will not cause you to lose all your credits and plan benefits. But you can subscribe again anytime and get to keep all your saved documents & history.": "取消订阅不会导致您失去所有积分和计划福利。但您可以随时再次订阅并保留所有已保存的文档和历史记录。",
    "Cancel Subscription": "取消订阅",
    "Running out of credits too soon?": "积分很快就用完了？",
    "Upgrade to our more featured plan for more credits & benefits.": "升级到我们功能更丰富的计划，获得更多积分和优惠。",
    "The Plan is not available.": "該計劃不适用。",
    "Expired Date": "到期日期",
    "Cancelling your subscription will not cause you to lose your current existing credits and plan benefits. But you can subscribe again anytime and get to keep all your saved documents & history.": "取消订阅不会导致您失去当前现有的积分和计划福利。但您可以随时再次订阅并保留所有已保存的文档和历史记录。",
    "Cancellable plans are limited to only active subscriptions.": "可取消的计划仅限于有效订阅。",
    "You will not lose any of your existing credits or plan benefits.": "您不会失去任何现有信用或计划福利。",
    "Not Really": "并不真地",
    "Yes, Cancel": "是，取消",
    "Expire Date": "到期日期",
    "View Bill": "查看账单",
    "Download Bill": "下载账单",
    "Customers": "顾客",
    "Member Registration": "会员注册",
    "Usages": "用法",
    "Member Invitation": "会员邀请",
    "Member Email": "会员邮箱",
    "Send a link to your member to join in your team": "向您的成员发送链接以加入您的团队",
    "Invite Member": "邀请会员",
    "Account Credits": "账户信用",
    "Reset your Email": "重置您的电子邮件",
    "New Email Address": "新电子邮件地址",
    "Cache successfully cleared.": "缓存已成功清除。",
    "auth.password": "验证密码",
    "This is a secure area of the application. Please confirm your password before continuing.": "这是应用程序的安全区域。请确认您的密码后再继续。",
    "Confirm": "确认",
    "Forgot your password? No problem. Just let us know your email address and we will email you a password reset link that will allow you to choose a new one.": "忘记密码？没问题。只需告诉我们您的电子邮件地址，我们将通过电子邮件向您发送密码重置链接，以便您选择新密码。",
    "Email Password Reset Link": "电子邮件密码重置链接",
    "Remember me": "记住账号",
    "Forgot your password?": "忘记密码了吗？",
    "Log in": "登录",
    "Already registered?": "已经注册？",
    "Register": "登记",
    "Thanks for signing up! Before getting started, could you verify your email address by clicking on the link we just emailed to you? If you didn't receive the email, we will gladly send you another.": "感谢您注册！在开始之前，您能否通过点击我们刚刚通过电子邮件发送给您的链接来验证您的电子邮件地址？如果您没有收到电子邮件，我们很乐意再给您发送一封。",
    "A new verification link has been sent to the email address you provided during registration.": "新的验证链接已发送至您在注册时提供的电子邮件地址。",
    "Resend Verification Email": "重新发送验证邮件",
    "You're logged in!": "您已登录！",
    "Delete Account": "删除帐户",
    "Once your account is deleted, all of its resources and data will be permanently deleted. Before deleting your account, please download any data or information that you wish to retain.": "您的帐户一旦被删除，其所有资源和数据将被永久删除。在删除您的帐户之前，请下载您希望保留的任何数据或信息。",
    "Are you sure you want to delete your account?": "您确定要删除您的帐户吗？",
    "Once your account is deleted, all of its resources and data will be permanently deleted. Please enter your password to confirm you would like to permanently delete your account.": "一旦您的帐户被删除，其所有资源和数据将被永久删除。请输入您的密码以确认您想要永久删除您的帐户。",
    "Ensure your account is using a long, random password to stay secure.": "确保您的帐户使用较长的随机密码以确保安全。",
    "Saved.": "已保存。",
    "Profile Information": "档案信息",
    "Update your account's profile information and email address.": "更新您帐户的个人资料信息和电子邮件地址。",
    "Your email address is unverified.": "您的电子邮件地址尚未验证。",
    "Click here to re-send the verification email.": "单击此处重新发送验证电子邮件。",
    "A new verification link has been sent to your email address.": "新的验证链接已发送至您的电子邮件地址。",
    "Toggle navigation": "切换导航",
    "Payment Required": "需要付款",
    "Page Expired": "页面已过期",
    "Server Error": "服务器错误",
    "pagination.previous": "pagination.previous",
    "pagination.next": "分页.next",
    "results": "结果",
    "Pagination Navigation": "分页导航",
    "True": "真的",
    "False": "错误的"
}